<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">དེ་བས་མང་བའི་འདེམས་ག།</string>
    <string name="about_galaxy_music">Galaxy་རོལ་དབྱངས་སྐོར།</string>
    <string name="about_samsung_music">Samsung་རོལ་དབྱངས་སྐོར།</string>
    <string name="about_tos">Samsung Music 服务条款</string>
    <string name="about_tos_applicable_law">"13. 适用的法律
这些 TOS 受您所属司法辖区的法律的制约，但不考虑其法律冲突规定。这些 TOS 不受《联合国国际货物销售合同公约》的约束，在此明确排除后者的适用性。"</string>
    <string name="about_tos_compliance">"8. 法律合规性
您确认并同意，在使用服务时遵守所有适用的法律和法规，包括但不限于所有适用的出口限制法律和法规。"</string>
    <string name="about_tos_consent">"6. 同意收集和使用数据
您确认并同意，三星和/或由三星委托的各方可收集和使用必要的信息，以提供服务和更新，改进或增强服务。我们将始终按照三星隐私政策的规定对您的信息加以处理，详细政策信息请访问 https://account.samsung.com/membership/pp。"</string>
    <string name="about_tos_data_access">"7. 数据访问
服务的某些功能可能需要您的移动设备能够访问互联网，并且可能受到您的网络或互联网提供商所施加的限制的约束。服务需要通过您的移动网络访问互联网，这可能产生额外的费用，具体因您的付款计划而异。此外，您对本服务的某些功能的使用可能受到您的设备硬件或数据访问权的适用性和性能的影响。"</string>
    <string name="about_tos_disclaimer_of_warranty_1">"10. 担保免责声明
在适用法律所允许的最大范围内，本服务按“原样”在“现有”基础上提供，三星不做任何种类的明示或暗示担保。在适用法律允许的最大范围内，三星不做任何明示、暗示或法定担保，包括但不限于有关适销性、质量或工艺令人满意、针对特定用途的适用性、可靠性或可用性、准确性、不含病毒、安静享用、不侵犯第三方权利或违反其他权利的暗示担保。"</string>
    <string name="about_tos_disclaimer_of_warranty_2">有些司法辖区不允许免除或限制暗示担保，因此上述免除或限制规定可能不适用于您。您从三星或其附属公司获取的任何口头或书面建议或信息，都不应视为将会改变三星针对本服务做出的此担保免责声明，也不应视为将会构成三星做出的任何种类的担保。</string>
    <string name="about_tos_dispute_resolution">"14. Dispute Resolution
If a dispute, controversy or difference arising in any way from these TOS or your use of the SERVICE is not amicably settled, it shall be subject arbitration proceedings under the arbitration rules of the International Chamber of Commerce in the place of the respondent. Notwithstanding the foregoing, Samsung may apply for injunctive remedies (or an equivalent type of urgent legal relief) in any court of competent jurisdiction."</string>
    <string name="about_tos_entire_agreement">"14. 完整协议
这些 TOS 是您与三星之间就本服务达成的完整协议，将取代其他所有之前或同期的与本服务或这些 TOS 涵盖的任何其他主题相关的口头或书面沟通、提议和表述。如果这些 TOS 的任何条款被认为无效、无约束力、无法执行或非法，则其他条款将继续保持完全的效力。"</string>
    <string name="about_tos_grant_of_license_1">"1. 许可授予
根据这些 TOS 条款，三星授予您安装、访问和使用本服务所需的有限、非独占且可撤销的许可。此外，服务或更新 (定义见下文) 提供的服务和功能可能会由于某些因素而有所不同或受到限制，这些因素包括但不限于您所在的国家/地区、设备、操作系统或网络运营商。如果您年满 13 周岁，但未满 18 周岁，则应声明您已与您的父母或法定监护人一起阅读这些 TOS，并且您和您的父母或监护人理解并同意这些 TOS 的条款和条件。"</string>
    <string name="about_tos_grant_of_license_2">如果您身为父母或监护人，允许未满 18 周岁的个人 (即“未成年人”) 使用服务，即表示您同意：(i) 监督未成年人使用服务；(ii) 承担与未成年人使用服务相关的所有风险；(iii) 承担未成年人使用服务导致的任何责任；(iv) 确保未成年人提交的所有信息的准确性和真实性；以及 (v) 承担未成年人访问和使用服务导致的任何责任并受本协议的约束。</string>
    <string name="about_tos_imporant_1">重要信息 – 请仔细阅读。这些服务条款 (以下简称“TOS”) 是您与三星电子株式会社及其关联公司 (以下统称为“三星”) 之间就三星或其第三方供应商或许可方提供的 Samsung Music 及任何相关软件或文档 (以下统称为“服务”) 达成的法律协议。同意这些 TOS 或者安装或以其他方式使用本服务，即表示您同意遵守这些 TOS。如果您不同意这些 TOS，请不要安装或使用服务。</string>
    <string name="about_tos_imporant_2">Samsung Music 是一款音乐播放器应用程序，可实现简单且无缝化的播放列表管理。有了 Samsung Music，您就可以按照流派、艺术家等各种不同的分类来播放音乐。</string>
    <string name="about_tos_indemnification">"12. 赔偿
您同意针对因您使用本服务、违反任何第三方权利或任何违反这些 TOS 的行为而产生的任何索赔、损失、损害和责任 (包括法律费用和支出) 对三星、其承包商、员工和代理商进行补偿、辩护并使之免遭损害。"</string>
    <string name="about_tos_liability_1">"11. 责任限制
除由于故意或重大过失行为外，三星不对因使用或无法使用服务、其内容或功能所引起的或与之相关的任何损害负责，包括但不限于由于错误、疏忽、中断、缺陷、操作或传输延误、计算机病毒、连接失败、网络收费所导致的或与之相关的损害，以及所有其他直接、间接、特殊、附带、惩戒性或后果性损害，即使三星已被告知可能发生此类损害也是如此。某些司法辖区不允许排除或限制附带或后果性损害，因此，上述排除或限制规定可能不适用于您。"</string>
    <string name="about_tos_liability_2">这些 TOS 中的上述限制、除外责任和免责声明将在适用法律所允许的最大范围内应用，即使所有补救措施都未能达到其基本目的也是如此。</string>
    <string name="about_tos_liability_3">"You acknowledge that the above provisions of clauses 10 and 11 are reasonable given the benefits of the Services and you will accept such risk and/or insure accordingly.
IT IS ESSENTIAL THAT YOU BACK UP YOUR DATA ON YOUR DEVICE BEFORE USING THE SERVICES TO AVOID LOSING ANY DATA. SAMSUNG SHALL NOT BE LIABLE FOR ANY DATA YOU LOSE AS A RESULT OF YOUR USE OF THE SERVICES."</string>
    <string name="about_tos_reservation">"2. 保留权利和所有权
此服务包括第三方提供的软件和数据。您承认服务归三星及其许可方专有，并受到适用的版权和其他知识产权法律和条约的保护。这些 TOS 和您对服务的使用并不授予您对服务的任何拥有权，您仅被授予有限的使用许可，而且可根据这些 TOS 规定撤销此类许可。您不得使用该服务来复制受版权保护的材料或您无复制权或未受法律批准复制的材料。"</string>
    <string name="about_tos_restrictions_1">"3. 限制
不得 (i) 反向工程、反编译、反汇编或以其他方式试图发现本服务的源代码或算法；(ii) 修改本服务的任何功能或使其瘫痪；(iii) 基于本服务创建衍生作品；以及 (iv) 出租、租赁、出借、再许可本服务或提供关于本服务的商业托管服务；(v) 侵犯我方或与您使用本服务相关的任何第三方的知识产权 (此处“使用”以本协议授权范围为限)；"</string>
    <string name="about_tos_restrictions_2">(vi) 以非法方式、出于违法目的或以任何不符合这些 TOS 的方式使用本服务，或有恶意或欺诈行为，如侵入本服务或任何操作系统，或在本服务或任何操作系统中插入恶意代码 (包括病毒及有害数据)；(vii) 以可能损害系统、导致系统瘫痪、降低或影响系统性能、加重系统负担，或危及系统安全或干扰其他用户的方式使用本服务；以及 (viii) 收集或获取本服务或我方系统中的任何信息或数据，或者企图破译传输到运行本服务的服务器或来自该服务器的任何内容。</string>
    <string name="about_tos_termination">"9. 终止
这些 TOS 在终止之前一直有效。您可以通过停止使用本服务并卸载、删除和退还由三星提供的所有相关软件、文档和其他材料 (包括备份副本) 来终止这些 TOS。如果您未遵守这些 TOS，三星将自动终止您根据这些 TOS 享有的权利，且不会事先通知。这些 TOS 终止后，您必须立即停止对本服务的所有使用。明确起见，三星可能会先通知您再终止这些 TOS 和本服务 (例如通过服务网站、应用程序中的弹出信息和电子邮件等)。"</string>
    <string name="about_tos_third_party">"5. 第三方服务和内容
您也可能通过服务获得第三方服务和/或内容。三星不在任何方面对任何第三方服务或内容作任何担保或声明，包括但不限于这些服务和内容的质量、准确性、有效性、不含病毒、不侵犯第三方权利并且遵守所有适用的法律或法规。第三方服务和内容的使用可能受第三方提供商的使用条款、许可协议、隐私政策或其他此类协议的约束。服务的某些部分受开源许可约束，在这种情况下，在使用服务的这一部分时，此类开源许可的条款优先于这些 TOS 规定。"</string>
    <string name="about_tos_update_change_suspension">"4. 更新、更改或暂停服务
三星可随时提供或发布服务的更新或升级 (以下简称“更新”)，包括但不限于漏洞修复程序、服务增强功能、新功能、删除现有功能或对服务进行修改。更新将受这些 TOS 的约束，除非此类更新另行提供相应的条款和条件，在这种情况下，更新应受这些单独条款和条件的约束。对于安全软件更新、重大漏洞修复程序或其他重要更新，三星可能会根据接收此类更新的重要程度及时向您提供。
三星明确保留在事先通知的情况下更改、暂停、取消、限制使用或禁用服务或其任何部分的访问权限的权利。"</string>
    <string name="adapt_sound_check_again">སྒྲིག་འགོད་ཐོག་སྒྱུར།</string>
    <string name="add">ཁ་སྣོན་བྱེད།</string>
    <string name="add_shortcut_on_home_screen">བརྙན་ཡོལ་མ་ངོས་མྱུར་མགྱོགས་འགྲོས་ཐབས་སྣོན་འཇུག་བྱས།</string>
    <string name="add_to">ཁ་སྐོང་བ་འདི</string>
    <string name="add_tracks">གླུ་གཞས་སྣོན་འཇུག་བྱས།</string>
    <string name="album">ཆེད་སྒྲིག</string>
    <string name="album_artist">ཆེད་སྒྲིག་སྒྱུ་རྩལ་པ།</string>
    <string name="albums">ཆེད་སྒྲིག་</string>
    <string name="all">ཡོངས།</string>
    <string name="already_added">སྣོན་འཇུག་ཟིན་པ།</string>
    <string name="already_exist_file_copy">%s འགུལ་གཏོང་མི་ཐུབ། དམིགས་ཡུལ་ཡིག་ཆ་སྣོད་ནང་དུ་མིང་གཅིག་པའི་ཡིག་ཆ་གཞན་འདུག</string>
    <string name="app_info">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ནང་དོན།</string>
    <string name="app_name">Samsung་ནང་དོན།</string>
    <string name="app_name_for_galaxy">Galaxy་རོལ་དབྱངས།</string>
    <string name="app_settings">%sསྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="apply_to_all_items">རྣམ་གྲངས་ཡོད་ཚད་ལ་སྤྱད་པ།</string>
    <string name="artist">གཞས་གཏོང་མཁན།</string>
    <string name="artists">གླུ་བ།</string>
    <string name="auto">རང་འགུལ།</string>
    <string name="auto_playlist_will_be_shown">"གླུ་དབྱངས་གཏོང་།
གླུ་པ་འདིར་མངོན།"</string>
    <string name="barge_in_commnad_next">གཞས་རྗེས་མ།</string>
    <string name="barge_in_commnad_pause">བར་མཚམས་བཞག</string>
    <string name="barge_in_commnad_play">གཏོང་ལེན།</string>
    <string name="barge_in_commnad_previous">གོམ་པ་གོང་མ།</string>
    <string name="barge_in_commnad_volume_down">སྒྲ་ཤུགས་ཆུང་གཏོང་།</string>
    <string name="barge_in_commnad_volume_up">སྒྲ་ཤུགས་ཆེར་གཏོང་།</string>
    <string name="barge_in_notification">ཁྱེད་ཀྱི་རོལ་དབྱངས་གཏོང་ཆས་ཚད་འཛིན་ནིའི་དོན་དུ་ སྐད་ཀྱི་བཀོད་སྒྲིག་ %1$s, %2$s, %3$s, %4$s, %5$s དང་ %6$s དགོས།</string>
    <string name="bit_depth">པི་ཐའི་གཏིང་ཚད།</string>
    <string name="buffering">ད་ལྟ་འཕྲལ་ཉར་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="can_not_play_track">རྗེས་སྙེག་གཏོང་ཐུབ་མི་ཐུབ། ཡིག་ཆ་རྙེད་མ་སོང་།</string>
    <string name="cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="changeplayer_connected">སྦྲེལ་ཟིན་པ།</string>
    <string name="changeplayer_descrpition_mirroror">བརྙན་ཡོལ་བརྒྱུད་ནས་མཉམ་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="changeplayer_descrpition_playvia">ས་འདི་གའི་དྲ་རྒྱ་བརྒྱུད་ནས།</string>
    <string name="changeplayer_no_devices_found">སྦྲེལ་ཆོག་པའི་སྒྲིག་ཆས་མ་རྙེད།</string>
    <string name="classic">གནའ་ཉམས།</string>
    <string name="composers">དབྱངས་རྩོམ་མཁན།</string>
    <string name="concert_hall">རོལ་དབྱངས་ཁང་།</string>
    <string name="confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="connect_via_hdmi">HDMI བརྒྱུད་ནས་འབྲེལ་བ།</string>
    <string name="connect_via_hdmi_msg">HDMIསྦྲེལ་བ་བརྒྱུད་ནས་སྐུད་མེད་དྲ་བ་ཡོད་ཚད་སྒོ་རྒྱག་པ།བརྙན་འཕྲིན་བརྡ་རྟགས་ཁུངས་HDMI ལ་བརྗེ་ནས་ནང་དོན་ལ་བལྟ་ཆོག</string>
    <string name="connection_failed">འབྲེལ་མཐུད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="contact_us">ང་ཚོར་འབྲེལ་གཏུག་བྱོས།</string>
    <string name="create">གསར་འཛུགས།</string>
    <string name="critical_update_dialog_message">པར་གཞི་གསར་པ་%sསྤྱོད་ཆོག</string>
    <string name="custom">རང་སྒྲིག</string>
    <string name="data_check_help_network_body">%s ཡི་བྱེད་ནུས་ཁག་ཅིག་དྲ་སྦྲེལ་བཀོལ་ན་རྒྱུན་ལྡན་ལས་ཀ་བྱེད་ཐུབ་པ་ཡིན།སྦྲེལ་ཆོག་གམ།</string>
    <string name="data_check_help_network_title">དྲ་སྦྲེལ་བཀོལ་བ།</string>
    <string name="default_playlists">སོར་བཞག་གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ</string>
    <string name="deleted">སུབ་ཟིན།</string>
    <string name="detail_settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="details_saved_as_unicode">Unicodeརྣམ་བཞག་སྤྱད་ནས་གླུ་གཞས་ཞིབ་ཆ་ཉར་ཚགས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="disc_number">གཞས་སྡེར་%d</string>
    <string name="disc_number_text">རོལ་སྡེར་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="disconnected_devices">%sནས་འབྲེལ་བཅད་བཞིན་ དྲ་བའི་གནས་སྟངས་དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱུང་བའི་འཕྲུལ་ཆས་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱ་དགོས།</string>
    <string name="do_not_show_again">གསལ་འདེབས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="done">ལས་ཟིན།</string>
    <string name="double_tap_to_view">ཐེངས་གཉིས་གནོན་ནས་ལྟ།</string>
    <string name="download">ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="drm_acquiring_license">ཆོག་མཆན་ཞུ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="drm_failed_acquire_license">ཆོག་མཆན་ཐོབ་ལེན་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="drm_no_data_connectivity">གཞི་གྲངས་འབྲེལ་མཐུད་མེད་པ།</string>
    <string name="drm_no_longer_available">ཡིག་ཆ་འདི་དུས་ཆད་ཟིན་པ།</string>
    <string name="drm_play_now_q">ད་ལྟ་གཏོང་ལེན་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="drm_server_problem_msg">ཞབས་ཞུ་ཡོ་བྱད་ལ་སྐྱོན་ཤོར། ཅུང་ཟད་ནས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་།</string>
    <string name="drm_sorry_license_expired">དགོངས་དག ཆོག་མཆན་དུས་ཆད་ཡོལ་ཟིན།</string>
    <string name="drm_unable_access_server_msg">无法在漫游时或飞行模式下访问服务器。</string>
    <string name="drm_want_delete_q">སུབ་དོར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="drm_want_unlock_q">ཁྱེད་ཀྱི་ད་ལྟ་གསང་འགྲོལ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="edge_help_notice">གླུ་གཏོང་དུས་དེའི་ཆ་འཕྲིན་འདིར་མངོན།</string>
    <string name="edge_panel_go_to_setings">%1$sངོས་པང་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ཟིན།གལ་སྲིད་འཁྱོག་ངོས་གཞོགས་ཡོལ་ཐོག་འཆར་མཐོང་དགོས་ཚེ།༼སྒྲིག་འགོད་༽ནང་%2$sངོས་པང་འདེམས་དགོས།</string>
    <string name="edge_panel_title">འཁྱོག་ངོས་གཞོགས་ཡོལ་ཐོག་གསལ་བ།</string>
    <string name="edge_permission_allow_button">ཆོག་པ།</string>
    <string name="edge_permission_content">%sསྤྱོད་ཐུབ་མི་འདུག་པས་འོག་མར་བརྡེབས་ནས་འོག་གི་དབང་ཚད་ངོས་ལེན་བྱས་རྗེས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="edge_playlist_will_be_shown">གླུ་གཞས་གཏོང་སྐབས་འདི་གར་བརྡེབས་ནས་གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་བལྟ་ཞིབ་བྱས།</string>
    <string name="encoding_type">ཨང་སྒྲིག་རིགས་གྲས།</string>
    <string name="error">ནོར་འཁྲུལ་ཤོར།</string>
    <string name="error_not_support_type">སྤྱོད་མི་ཐུབ་པའི་ཡིག་ཆའི་རིགས་གྲས།</string>
    <string name="error_unknown">རྒྱུས་མེད་ནོར་འཁྲུལ།</string>
    <string name="failed_to_enable_quick_connect">མྱུར་སྦྲེལ་ནུས་ཡོད་བཟོ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="failed_to_play_track">གཞས་ཀྱི་དཀར་ཆག་གཏོང་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="favorite_help_view_guide">གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་དང་ཆེད་སྒྲིག།གླུ་པ།ཡིག་སྣོད་འཁྲིས་ཀྱི་སྙིང་གཟུགས་རྟགས་རིས་བརྡེབས་པ།ཁྱེད་ནས་བསྡུ་ཉར་བྱས་པའི་གླུ་གཞས་ཁག་འདི་གར་གསལ་སྲིད།</string>
    <string name="favorite_pinup_guide">གལ་སྲིད་བྱང་བུ་གང་མང་བསྡུ་ཉར་བྱས་ཚེ།སྒྲོག་གཏོང་གསལ་ཐོ།ཆེད་སྒྲིག།གླུ་གཞས།ཡིག་སྣོད་ཀྱི་རྟགས་བྱང་ཁུལ་ཁོངས་ནང་གི་སྙིང་གཟུགས་རྟགས་རིས་འདེམས་མི་རུང་།</string>
    <string name="favourites">དགའ་ཕྱོགས།</string>
    <string name="file_name_in_use">ཡིག་ཆའི་མིང་གཞན་ཐོག་སྤྱད་ཟིན།</string>
    <string name="file_not_found">ཡིག་ཆ་རྙེད་མིན་འདུག</string>
    <string name="file_size">ཡིག་ཆའི་ཆེ་ཆུང་།</string>
    <string name="file_type_not_supported">ཡིག་ཆ་རིགས་གྲས་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་ཐུབ།གླུ་གཞས་འདི་ཡི་ཞིབ་ཆ་སྒྲིག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="folders">ཡིག་སྣོད།</string>
    <string name="format">གཙང་སྒྲིག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="genre">ཁྱད་ཆོས།</string>
    <string name="genres">ཁྱད་ཆོས།</string>
    <string name="heart">བྱམས་སེམས།</string>
    <string name="highlights_help">བདམས་ཟིན་པའི་གླུ་གཞས་ཁྲོད་ནས་མཐོ་རབས་ཁག་སྒྲ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="highlights_only">མཐོ་རླབས་ཀྱི་ཆ་ཤས་ཁོ་ན་ཡིན།</string>
    <string name="highlights_track_not_supported">ལེགས་ཚོགས་དང་ཡག་ཤོས་ལས་རྣམ་གྲངས་ལ་ངོས་ལེན་མི་བྱེད།</string>
    <string name="hun_sub_title">ཕན་ནུས་ཆེ་བའི་རོལ་དབྱངས་གཏོང་ལེན་ཡོ་བྱད་ཉམས་ལེན་ཐུབ་པ།</string>
    <string name="hun_title">Samsungརོལ་དབྱངས་ཕབ་ལེན་བྱས།</string>
    <string name="hun_title_for_jpn">༼Galaxyརོལ་དབྱངས༽ཚུར་འབེབ།</string>
    <string name="important_notice_header">འགན་མེད་གསལ་བཤད།</string>
    <string name="important_notice_message">"重要声明
您可通过“分享”传输音乐文件，但该功能仅供个人使用，严禁用于商业用途。未经版权原音乐文件版权所有人书面同意，您不得使用“分享”分发音乐文件。对于您对此软件的任何误用，以及任何直接或间接 (包括但不限于) 侵犯版权、违反隐私规定及侵权等行为，三星概不负责。您自行承担使用“分享”的责任以及与之相关的任何风险。"</string>
    <string name="insert_sd_card">插入SD卡。</string>
    <string name="invalid_character">ཡིག་རྟགས་ཕན་མེད།</string>
    <string name="japanese">འཇར་ཕན་སྐད།</string>
    <string name="jazz">རྗེ་སི།</string>
    <string name="korean">ཁོ་རེ་ཡ་སྐད།</string>
    <string name="later">ཅུང་ཟད་</string>
    <string name="legacy_app_not_available">ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="legacy_from_the_beginning">འགོ་ནས་བཟུང་།</string>
    <string name="legacy_option_alarm_tone">དུས་བརྡའི་དྲིལ་སྐད།</string>
    <string name="legacy_option_caller_ringtone">དམིགས་གཙུགས་འབྲེལ་གཏུག་མིང་བྱང་གི་དྲིལ་སྒྲ།</string>
    <string name="legacy_option_phone_ringtone">ཁ་པར་དྲིལ་བརྡ།</string>
    <string name="legacy_ringtone_added">དྲིལ་སྒྲ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="legacy_select_sim">SIMབྱང་བུ་འདེམས་པ།</string>
    <string name="legacy_set_as">གཤམ་དུ་སྒྲིག་པ།</string>
    <string name="legacy_sound_alive_bass_boost">གདངས་དམའ་བ་ཆེར་གཏོང་།</string>
    <string name="legacy_sound_alive_cafe">ཀོག་ཧྥེ་ཁང་།</string>
    <string name="legacy_sound_alive_dance">གྲོ་གཞས།</string>
    <string name="legacy_sound_alive_externalization">ཕྱིར་སྒྱུར།</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_3d_effect_not_supported">སྒྲ་བསྐྱེད་ཆས་ནས་3Dརྣམ་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་ཐོབ།</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_bluetooth">སོ་སྔོན་ནས་སྒྲ་ཉམས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་ཐོབ།</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_hdmi">HDMIནས་མིག་སྔའི་་སྒྲ་ཉམས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་ཐོབ།</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_line_out">ཐིག་ལམ་ཕྱིར་གཏོང་ནས་མིག་སྔའི་སྒྲ་ཉམས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་ཐོབ།</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_supported_only_headphones">སྒྲ་ཉམས་སྙན་ཆས་དང་འབྲེལ་བའི་དུས་སུ་བེད་སྤྱོད་གཏོང་ཆོག</string>
    <string name="legacy_sound_alive_treble_boost">ལྡབ་གསུམ་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="legacy_sound_alive_vocal">རོལ་དབྱངས།</string>
    <string name="lgt_mp3_ringtone">MP3དྲིལ་སྒྲ།</string>
    <string name="loading">ནང་འདྲེན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="low_battery">ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཐོག་ཁ་པར་གློག་ཚད་ལྷག་་པ་%d%%ཡོད།རོལ་དབྱངས་ཁ་རྒྱག་སྲིད།</string>
    <string name="lyrics">གླུ་ཚིག</string>
    <string name="manage_tabs">དོ་དམ་ཁ་བྱང་།</string>
    <string name="max_char_reached_msg">ཆེས་མང་ན་ཡིག་རྟགས་%dནང་འཇུག་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="maximum_move_to_knox_popup">ཡིག་ཆ་མང་དྲག་འདུག ཐེངས་གཅིག་ལ (%d)སྤོར་ཆོག་པའི་ཚད་ལས་བརྒལ་འདུག་པས་བདམས་ཟིན་པའི་ཡིག་ཆ་ཁ་ཤས་འདོར་བ།</string>
    <string name="menu_add">སྣོན་འཇུག</string>
    <string name="menu_add_to_favourites">བསྡུ་ཉར་ནང་སྣོན་པ།</string>
    <string name="menu_create_playlist">གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་གསར་འཛུགས་བྱས།</string>
    <string name="menu_delete">སུབ་པ།</string>
    <string name="menu_details">ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="menu_edit">སྒྲིག་བཟོ།</string>
    <string name="menu_group_by_album_artist">ཆེད་སྒྲིག་གླུ་བ་གཞིར་བཟུང་ནས་ལྟ།</string>
    <string name="menu_group_by_artist">གླུ་བ་གཞིར་བཟུང་ནས་ལྟ།</string>
    <string name="menu_launch_milk">དྲ་ཐོག་གླུ་གཞས།</string>
    <string name="menu_move_out_of_secure_folder">%s ནས་ཕྱིར་མཐོན་པ</string>
    <string name="menu_move_to_container">%sལ་སྤོ།</string>
    <string name="menu_move_to_personal_mode">མི་སྒེར་གྱི་རྣམ་པ་ཐོག་སྤོ་བ།</string>
    <string name="menu_move_to_private">གསང་བའི་ཡིག་སྣོད་ནང་སྤོ་བ།</string>
    <string name="menu_play">གཏོང་ལེན།</string>
    <string name="menu_remove">སྤོ་དོར།</string>
    <string name="menu_remove_from_favourites">བསྡུ་ཉར་ནང་ནས་སྤོར་བ།</string>
    <string name="menu_remove_from_private">གསང་བའི་ཡིག་སྣོད་ལས་སུབ་དོར་བཏང་།</string>
    <string name="menu_rename">མིང་བརྗེས།</string>
    <string name="menu_share">མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="menu_via_bluetooth">སོ་སྔོན་ནས་བསྡུ་ལེན་བྱས་ཏེ་ཉན་པ།</string>
    <string name="menu_via_device">འཕྲུལ་ཆས་བརྒྱུད་ནས་ཉན་པ།</string>
    <string name="meta_edit_error_unsupported_characters">Androidནས་ཡིག་རྟགས་རྣམ་བཞག་འདིར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་ཐུབ།དམིགས་གསལ་ཡིག་རྟགས་སུབ་པ་དང་དེ་རྗེས་བསྐྱར་ཚོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="meta_edit_guide">གླུ་གཞས་ཞིབ་ཆ་Unicodeཐོག་ནས་ཉར་སྲིད།གལ་སྲིད་གཞི་གྲངས་སྐྱོན་མེད་པའི་གནས་ཚུལ་འོག་སྐད་རིགས་མི་འདྲ་བའི་ཐོག་ནས་ཞིབ་ཆ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་དགོས་ཚེ།ཨང་རྟགས་རིགས་གྲས་སྒྲིག་དགོས།</string>
    <string name="more_options">གང་མང་།</string>
    <string name="most_added_composers">ཚིག་བརྩམས་མཁན་ཁ་སྣོན་</string>
    <string name="most_added_genres">ཡར་སྣོན་མང་ཤོས་རིགས།</string>
    <string name="most_played">བཏང་བ་མང་ཤོས།</string>
    <string name="moved_1_folder_other_folder_exist">ཡིག་ཆའི་སྒྲོམ་1སྤོ་སྒུལ་ནས་གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་ནང་སྤོས་ཚར།ཡིག་སྒྲོམ་གཞན་དག་གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་ནང་འདུག</string>
    <string name="moved_1_folder_other_folders_exist">ཡིག་ཆའི་སྒྲོམ་1སྤོ་སྒུལ་ནས་གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་ནང་སྤོས་ཚར།ཡིག་སྒྲོམ་གཞན་དག་གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་ནང་འདུག</string>
    <string name="moved_1_item_1_item_exists">དོན་ཚན་%dགསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་དུ་སྤར་ཟིན།དོན་ཚན་གཞན་དག་གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་དུ་འདུག</string>
    <string name="moved_1_item_n_item_exist">དོན་ཚན་%dགསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་དུ་སྤར་ཟིན།དོན་ཚན་གཞན་དག་གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་དུ་འདུག</string>
    <string name="moved_n_folders_other_folder_exist">ཡིག་ཆའི་སྒྲོམ་%dསྤོ་སྒུལ་ནས་གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་ནང་སྤོས་ཚར།ཡིག་ཆ་གཞན་དག་གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་དུ་འདུག</string>
    <string name="moved_n_folders_other_folders_exist">ཡིག་ཆའི་སྒྲོམ་%dསྤོ་སྒུལ་ནས་གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་ནང་སྤོས་ཚར།ཡིག་སྒྲོམ་གཞན་དག་གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་ནང་འདུག</string>
    <string name="moved_n_item_n_item_exist">རྣམ་གྲངས་%d༼གསང་བའི་ཡིག་སྣོད་༽ནང་སྤོ་ཟིན། རྣམ་གྲངས་གཞན་ཁག་༼གསང་བའི་ཡིག་སྣོད་༽ནང་ཉར་ཚགས་བྱས་ཡོད།</string>
    <string name="moved_n_items_1_item_exist">རྣམ་གྲངས་%d༼གསང་བའི་ཡིག་སྣོད་༽ནང་སྤོ་ཟིན། རྣམ་གྲངས་གཞན་ཁག་༼གསང་བའི་ཡིག་སྣོད་༽ནང་ཉར་ཚགས་བྱས་ཡོད།</string>
    <string name="moved_to_private_1_folder">ཡིག་ཆའི་སྒྲོམ་1སྤོ་སྒུལ་ནས་གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་ནང་སྤོས་ཚར།</string>
    <string name="moved_to_private_1_item">དོན་ཚན་%dགསང་བའི་ཡིག་ཆ་ནང་སྤར་བ།</string>
    <string name="moved_to_private_n_folders">ཡིག་ཆའི་སྒྲོམ་%dསྤོ་སྒུལ་ནས་གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་ནང་སྤོས་ཚར།</string>
    <string name="moved_to_private_n_items">རྣམ་གྲངས་%d ༼གསང་བའི་ཡིག་སྣོད་༽ནང་སྤོ་ཟིན།</string>
    <string name="moving">འགུལ་གཏོང་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="moving_playing_song_confirmed_moved">གལ་སྲིད་མིག་སྔར་གཏོང་བཞིན་པའི་གླུ་གཞས་དེ་གསང་བའི་རྣམ་པའི་འོག་སྤོས་ཚེ། སྒྲ་གཏོང་གསལ་ཐོའི་ནང་གི་གླུ་གཞས་འོག་མ་དེ་ཕྱིར་གཏོང་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="moving_playing_song_confirmed_removed">གལ་སྲིད་མིག་སྔར་གཏོང་བཞིན་པའི་གླུ་གཞས་དེ་གསང་བའི་རྣམ་པའི་འོག་ནས་སྤོ་དོར་བྱས་ཚེ། སྒྲ་གཏོང་གསལ་ཐོའི་ནང་གི་གླུ་གཞས་འོག་མ་དེ་ཕྱིར་གཏོང་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="music_core_ble_select_tv">བརྙན་འཕྲིན་འདེམས་པ།</string>
    <string name="music_core_ble_turning_on_tv">ཁྱེད་ཀྱི་བརྙན་འཕྲིན་དེ་སྟབས་བདེ་ལྟ་ཞིབ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར་འབར་བ་ཡིན།</string>
    <string name="music_core_disconnect">འབྲེལ་མཐུད་བཅད་པ།</string>
    <string name="music_core_smart_view">རིག་ནུས་ལྟ་ཀློག</string>
    <string name="music_core_wfd_disconnect_noti">བརྙན་ཡོལ་མཉམ་སྤྱོད་བྱ་མཚམས་མཇུག་སྒྲིལ།</string>
    <string name="my_device">ངའི་དཔྱད་ཆས།</string>
    <string name="my_playlists">ངའི་སྒྲ་གཏོང་སྟར་པ།</string>
    <string name="n_bit">གནས་%d</string>
    <string name="n_khz">%d kHz</string>
    <string name="nearby_devices">ཉེ་འགྲམ་གྱི་འཕྲུལ་ཆས།</string>
    <string name="nearby_devices_not_found_tap_refreshicon">སྒྲིག་ཆས་མ་རྙེད།ཉེ་འཁོར་གྱི་སྒྲིག་ཆས་སྟེང་ནས་ནང་དོན་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་ནུས་ཁ་ཕྱེ།དེ་ནས་གོང་གི་གསར་ཕྱིད་པར་རྟགས་ནོན་པ།</string>
    <string name="network_error_occurred_msg">དྲ་བའི་སྐྱོན་ཐོན། ཚོད་ལྟ་བསྐྱར་དུ་གནང་།</string>
    <string name="new_version_available_msg">པར་གཞི་གསར་པ་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="no_albums">ཆེད་སྒྲིག་མེད་པ།</string>
    <string name="no_artists">གཞས་པ་མེད་པ།</string>
    <string name="no_cards">ཤོག་བྱང་མེད་པ།</string>
    <string name="no_composers">གདངས་རྩོམ་མཁན་མེད་པ།</string>
    <string name="no_dms">ཁྱེད་ཀྱི་འཕྲུལ་ཆས་Wi-Fi དྲ་བ་དང་འབྲེལ་བའི་ཕྱིར་གཞི་ནས་ཉེ་འཁོར་གྱི་འཕྲུལ་ཆས་འཚོལ་བཤེར་བྱ་ཐུབ། Wi-Fi དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱས་རྗེས་བསྐྱར་ཚོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="no_dms_wifi_on">"འཕྲུལ་ཆས་རྙེད་མ་ཐུབ།
ཁྱེད་ཀྱི་ཉེ་འཁོར་གྱི་འཕྲུལ་ཆས་ཐོག་མཉམ་སྤྱོད་ནང་དོན་ཁ་ཕྱེ་དགོས།"</string>
    <string name="no_folders">ཡིག་སྣོད་མེད་པ།</string>
    <string name="no_genres">ཁྱད་ཆོས་མེད་པ།</string>
    <string name="no_item_default_playlist_played">གླུ་གཞས་གཏོང་ལེན་བྱས་རྗེས།རང་འགུལ་འཛུགས་པའི་གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་འདི་གར་གསལ་སྲིད།</string>
    <string name="no_item_favorite">ཁྱེད་ཀྱིས་གཏོང་ཆས་ཐོག་ཡོད་པའི་རྗེས་སྙེག་སྒང་གི་སྙིང་གི་རྟགས་རིས་ལ་བརྡེབས་རྗེས། དེ་དེག་འདིར་གསལ་གྱི་རེད།</string>
    <string name="no_item_guide">ཁྱེད་ནས་ལག་ཐོག་ཁ་པར་ཐོག་གླུ་གཞས་སྣོན་འཇུག་ཕབ་ལེན་བྱས་རྗེས་གླུ་གཞས་འདི་གར་གསལ་སྲིད།</string>
    <string name="no_item_recently_added">ཁྱེད་ནས་ལག་ཐོག་ཁ་པར་ཐོག་གླུ་གཞས་སྣོན་འཇུག་བྱས་རྗེས།རང་འགུལ་འཛུགས་པའི་གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་འདི་གར་གསལ་སྲིད།</string>
    <string name="no_item_user_playlist">ཁྱེད་ཀྱིས་རྗེས་སྙེག་ཁག་ད་ཡོད་གཏོང་ཐོའི་ནང་བསྣན་རྗེས། དེ་དེག་འདིར་གསལ་གྱི་རེད།</string>
    <string name="no_network_connection">དྲ་བ་འབྲེལ་མཐུད་མི་རྙེད།</string>
    <string name="no_playlist">སྒྲོག་གཏོང་སྟར་བྱང་བཙུགས་རྗེས་སུ་གནས་འདིར་འཆར།</string>
    <string name="no_queued_tracks">རུ་སྟར་སྒྲིག་པའི་གླུ་གཞས་མེད།</string>
    <string name="no_results">འཚོལ་བསྡུའི་མཇུག་འབྲས་མེད་པ།</string>
    <string name="no_songs_playing">གཏོང་ལེན་བྱེད་པའི་གླུ་གཞས་མེད་པ།</string>
    <string name="no_tracks">གླུ་གཞས་མེད།</string>
    <string name="none">མེད།</string>
    <string name="normal">སྤྱིར་བཏང་།</string>
    <string name="normal_update_dialog_message">པར་གཞི་གསར་པའི་རོལ་དབྱངས་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་སྤྱོད་ཆོག།གསར་བརྗེས་བྱས་རྗེས་མུ་མཐུད་སྤྱོད་ཐུབ།</string>
    <string name="not_enough_memory_popup">གསོག་སྣོད་བར་སྟོང་མི་ལྡང་བས་ནང་དོན་ཁག་ཅིག་སུབ་རོགས།</string>
    <string name="not_selected">བདམས་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="not_support_ff">མྱུར་གཏོང་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="not_support_rew">མྱུར་ལྡོག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="not_supported_drm_file">DRMཡིག་ཆ་རིགས་གྲས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་ཐོབ།ཡིག་ཆ་མཉམ་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="not_supported_streaming_content">དྲ་ཐོག་ནང་དོན་མཉམ་སྤྱོད་མི་ཐུབ།རྒྱབ་སྐྱོར་བྱས་པའི་ཡིག་ཆའི་རིགས་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="now_playing">ད་ལྟར་མངོན་བཞིན།</string>
    <string name="off">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="on">ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="open_source_license">འབྱུང་ཁུངས་ཆོག་མཆན་ལག་ཁྱེར།</string>
    <string name="path">ལམ་རྒྱུད།</string>
    <string name="personal_item_set_as_error">ཡིག་ཆ་འདི་སྤྱོད་ཡུལ་འདི་ལ་བེད་སྤྱོད་མ་ཐུབ། གསང་བའི་རྣམ་པའི་ཐོག་ནས་སུབ་དོར་བཏང་བ་དང་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="play_all">ཚང་མ་སྒྲོག་གཏོང་བྱེད།</string>
    <string name="play_on_other_device">སྒྲིག་ཆས་གཞན་གྱི་སྟེང་ནས་གཏོང་བ།</string>
    <string name="play_speed">གཏོང་ལེན་མྱུར་ཚད།</string>
    <string name="play_speed_msg">ལྡབ་%s།</string>
    <string name="playback_failed_msg">དགོངས་དག གཏོང་ལེན་ཡོ་བྱད་ཀྱིས་རིགས་གྲས་འདི་རིགས་ཀྱི་སྒྲ་ཟློས་ཡིག་ཆ་གཏོང་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="player_is_not_available_msg">གཏོང་ལེན་ཡོ་བྱད་དྲ་བ་གནས་སྟངས་དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱས་པའི་འཕྲུལ་ཆས་ཞིབ་བཤེར་བྱ་རྒྱུར་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="playlist">གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་</string>
    <string name="playlist_name_already_exists">%sགཏོང་ལེན་གསལ་ཐོའི་མིང་བེད་སྤྱོད་བཏང་ཟིན། མིང་གཞན་ཞིག་འཇུག་རོགས།</string>
    <string name="playlists">གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་</string>
    <string name="pop">དར་བཟོ།</string>
    <string name="privacy_policy">གསང་བའི་སྲིད་ལུགས</string>
    <string name="processing">བཟོ་སྣོན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="queue">སྟར་པ།</string>
    <string name="recently_added">ཉེ་ཆར་བསྣན་པའི།</string>
    <string name="recently_added_albums">ཉེ་ཆར་བསྣན་པའི་ཆེད་སྒྲིག</string>
    <string name="recently_added_artists">ད་བསྣན་པའི་རྒྱུ་སྩལ་པ།</string>
    <string name="recently_added_folders">ཉེ་ཆར་བསྣན་པའི་ཡིག་སྣོད།</string>
    <string name="recently_added_tracks">ཉེ་ཆར་བསྣན་པའི་རྗེས་འདེད།</string>
    <string name="recently_played">ཉེ་ཆར་བཏང་བའི།</string>
    <string name="recording_date">ཕབ་འཇུག་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="remaining_1_hr">ལྷག་མ་ཆུ་ཚོད་1</string>
    <string name="remaining_1_hr_1_min">ལྷག་མ་ཆུ་ཚོད་1སྐར་མ་1</string>
    <string name="remaining_1_hr_n_mins">ལྷག་མ་ཆུ་ཚོད་1སྐར་མ་%d</string>
    <string name="remaining_1_min">ལྷག་མ་སྐར་མ་1</string>
    <string name="remaining_n_hrs">ལྷག་མ་%dཆུ་ཚོད་</string>
    <string name="remaining_n_hrs_1_min">ལྷག་མ་%dཆུ་ཚོད་1སྐར་མ་</string>
    <string name="remaining_n_hrs_n_mins">ལྷག་མ་%1$dཆུ་ཚོད་%2$dསྐར་མ་</string>
    <string name="remaining_n_mins">ལྷག་མ་སྐར་མ་%d</string>
    <string name="removed_from_private_1_folder">ཡིག་ཆའི་སྒྲོམ་1གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་ནས་སྤོས་ཏེ་ %sནང་སྤོ་བ།</string>
    <string name="removed_from_private_1_item">གསང་བའི་ཡིག་དེབ་ནས་དོན་ཚན་%1$dགནས་སྤར་ཏེ་%2$sནང་སྤོ་བ།</string>
    <string name="removed_from_private_1_item_no_place">གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་ནས་དོན་ཚན་%dསྤར་བ།</string>
    <string name="removed_from_private_n_folders">ཡིག་སྒྲོམ་%1$d གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ་ནང་ནས་སྤོས་ཏེ་%2$sནང་སྤར།</string>
    <string name="removed_from_private_n_items">༼གསང་བའི་ཡིག་སྣོད་༽ལས་རྣམ་གྲངས་ %1$d སུབ་དོར་བཏང་བ་དང་ %2$sསུ་སྤོས་ཡོད།</string>
    <string name="removed_from_private_n_items_no_place">༼གསང་བའི་ཡིག་སྣོད་༽ནང་ནས་རྣམ་གྲངས་ %d སུབ་དོར་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="rename">མིང་བརྗེས།</string>
    <string name="reorder">ཡང་བསྐྱར་གོ་རིམ་སྒྲིག་པ།</string>
    <string name="replace">བརྗེ་བ།</string>
    <string name="request_permission_dialog_content">%sསྒོ་ཕྱེ་མི་ཐུབ་པས། སྒྲིག་འགོད་ལ་བརྡེབས་ཏེ་མཉེན་ཆས་ཆ་འཕྲིན >དབང་ཚད་དུ་ཕྱིན་ནས་འོག་གི་དབང་ཚད་དམ་དཔང་ཡིག་ངོས་ལེན་བྱས་ནས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱེད།</string>
    <string name="reset">བསྐྱར་སྒྲིག</string>
    <string name="rock">Rock</string>
    <string name="sampling_rate">དཔེ་མ་ལེན་ཚད།</string>
    <string name="samsung_link">Samsung Link</string>
    <string name="save_constraints">སྙན་ཆ་གཅིག་གི་ཁ་གསལ་མཇུག་བསྡུ</string>
    <string name="screen_off_music">ཡོལ་མལ་རོལ་དབྱངས་གཏོང་ལེན།</string>
    <string name="screen_off_music_summary">སྙན་ཆས་དང་འབྲེལ་ཟིན་པ་དང་བརྙན་ཡོལ་ཁ་རྒྱག་སྐབས་བསྡམ་སྒྲིག་བརྙན་ཡོལ་ཐོག་རོལ་དབྱངས་གཏོང་བ།</string>
    <string name="scrubbing_normal_speed_msg">གོང་དུ་འདྲུད་འགུལ་བཏང་ནས་བཤེར་ལྟ་མྱུར་ཚད་སྒྲིག་པ།</string>
    <string name="scrubbing_rate_speed_msg">ལྡབ་%s་ཡི་སྙོམས་སྒྲིག་ཡང་དག</string>
    <string name="sd_card">SD གཱ</string>
    <string name="sdcard_removed_msg">SDབྱང་བུ་སྤོ་དོར་ཟིན།</string>
    <string name="search">འཚོལ་བཤེར།</string>
    <string name="search_online">དྲ་ཐོག་འཚོལ་ཞིབ།</string>
    <string name="search_settings_description">གཞས་པ་དང་རོལ་སྡེར། གླུ་གཞས།</string>
    <string name="search_with">འཚོལ་བསྡུ།</string>
    <string name="secure_folder">བདེ་འཇགས་ཡིག་ཆའི་ཁུག་མ།</string>
    <string name="select_albums">ཆེད་སྒྲིག་བདམས་པ།</string>
    <string name="select_artists">གཞས་པ་འདེམས་པ།</string>
    <string name="select_card">ཤོག་བྱང་འདེམས་པ།</string>
    <string name="select_cards">བྱང་བུ་ཚོ་གདམ</string>
    <string name="select_composers">དབྱངས་རྩོམ་མཁན་འདེམས་པ།</string>
    <string name="select_device">སྒྲིག་ཆས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="select_folders">ཡིག་སྒྲོམ་འདེམས་པ།</string>
    <string name="select_genres">ཁྱད་ཆོས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="select_items">རྣམ་གྲངས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="select_playlist">གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་འདེམས་པ།</string>
    <string name="select_playlists">སྒྲ་གཏོང་སྟར་པ་འདེམས་པ།</string>
    <string name="select_tracks">གླུྭ་གཞས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="selected">བདམས་ཟིན།</string>
    <string name="sesl_color_picker_brightness">གསལ་ཚད།</string>
    <string name="sesl_color_picker_color">ཚོན་མདོག</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_five">མཚོན་ལྔ</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_four">མཚོན་བཞི</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_one">མཚོན་གཅིག</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_six">ཚོན་མདོག་དྲུག་པ།</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_three">མཚོན་གསུམ</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_two">ཚོན་མདོག་གཉིས་པ།</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_wheel">ཚོན་འཁོར།</string>
    <string name="sesl_color_picker_current">མིག་སྔ།</string>
    <string name="sesl_color_picker_double_tap_to_select">ཉིས་བརྡེབས་བྱས་ནས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="sesl_color_picker_hue_and_saturation">མདངས་དང་སེ་སྦྱོར།</string>
    <string name="sesl_color_picker_new">གསར་ཤོས།</string>
    <string name="sesl_color_picker_option">གདམ་འཐུ</string>
    <string name="sesl_color_picker_recently_used_colors">ཉེ་དུས་སྤྱོད་པའི་ཚོན་མདོག</string>
    <string name="sesl_color_picker_slider">འདྲུད་མདའ།</string>
    <string name="sesl_date_picker_day">ཉིན།</string>
    <string name="sesl_date_picker_decrement_month">ཟླ་བ་གོང་མ།</string>
    <string name="sesl_date_picker_increment_month">ཟླ་བ་རྗེས་མ།</string>
    <string name="sesl_date_picker_month">ཟླ་བ།</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_calendar_description">ཉིས་བརྡེབས་བྱས་ནས་ལོ་ཐོའི་མཐོང་རིས་ལ་སྒྱུར་བ།</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_wheel_description">ཉིས་བརྡེབས་བྱས་ནས་སྒྲིལ་འགུལ་མཐོང་རིས་ལ་སྒྱུར་བ།</string>
    <string name="sesl_date_picker_year">ལོ།</string>
    <string name="sesl_number_picker_invalid_value_entered">ནང་འཇུག་བྱས་པའི་གྲངས་ཕན་མེད།</string>
    <string name="sesl_picker_done">ལས་ཟིན།</string>
    <string name="sesl_time_picker_hour">ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="sesl_time_picker_minute">སྐར་མ།</string>
    <string name="sesl_time_picker_set_title">དུས་ཚོད་སྒྲིག་པ།</string>
    <string name="set">སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="settings_lock_screen">བསྡམ་སྒྲིག་བརྙན་ཡོལ་བརྒྱུད་ནས་གཏོང་འཛིན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="settings_lock_screen_summary">ལག་ཐོག་ཁ་པར་གསང་འགྲོལ་མ་བྱས་པའི་གནས་ཚུལ་འོག་ཁྱེད་ཀྱི་རོལ་དབྱངས་གཏོང་འཛིན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="share_limit_strings">མང་ཤོས་སུ་ཡིག་ཆ་%dམཉམ་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="share_via">མཉམ་སྤྱོད་བྱ་ཐབས།</string>
    <string name="simplified_chinese">རྒྱ་ཡིག་བསྡུས་གཟུགས།</string>
    <string name="size">ཆེ་ཆུང་།</string>
    <string name="size_b">%s B</string>
    <string name="size_kb">%s KB</string>
    <string name="size_mb">%s MB</string>
    <string name="skip_silences">སྒྲ་མེད་སྣང་མེད།</string>
    <string name="skip_silences_summary">གླུ་གཞས་བར་གྱི་སྒྲ་མེད་དུས་ཚོད་སྣང་མེད་བཏང་ནས་གཏོང་ལེན་བྱེད་པའི་བར་མཚམས་ཉུང་དུ་གཏོང་དགོས།</string>
    <string name="sleep_timer">གཉིད་ཁུག་པའི་དུས་བཀག་ཡོ་ཆས།</string>
    <string name="smart_fine_volume_adjust_msg">གླུ་གཞས་ཡོད་ཚད་མིག་སྔའི་སྒྲ་ཤུགས་(%d%%)ལ་སྒྲིག་སྲིད།</string>
    <string name="smart_volume">རིག་ནུས་སྒྲ་ཤུགས།</string>
    <string name="smart_volume_adjust_msg">གླུ་གཞས་ཆ་ཚང་གི་སྒྲ་ཚད་ད་སྔའི་རིམ་པ་(%d)ཐོག་སྙོམས་སྒྲིག་བྱེད།</string>
    <string name="smart_volume_summary">རང་འགུལ་ཐོག་གླུ་གཞས་རེ་རེ་བཞིན་སྒྲ་ཤུགས་གཅིག་པར་སྒྲིག་པ།</string>
    <string name="sort_by_date_created">ཚེས་ཐོ་གསར་འཛུག་བྱེད།</string>
    <string name="sort_by_latest">ཚེས་ཐོ་ཁ་སྣོན་བྱེད།</string>
    <string name="sort_by_most_added">ཁ་སྣོན་ཐེངས་གྲངས་མང་ཤོས།</string>
    <string name="sort_by_my_order">རང་འཇོག་གོ་རིམ།</string>
    <string name="sort_by_name">མིང་།</string>
    <string name="sort_by_release">འགྲེམ་སྤེལ་</string>
    <string name="sound_effect_works_in_earphone_bt_only">སྐད་སྒྲའི་རྣམ་པ་འདི་ཉིད་སྙན་ཆས་དང་སོ་སྔོན་སྙན་ཆས་རྣམ་པའི་འོག་ནུས་པ་ཐོན་ཐུབ།</string>
    <string name="sound_picker">སྒྲ་སྐད་འདེམས་བྱེད་བྱ་རིམ།</string>
    <string name="sound_player_shortcut_text">Samsungརོལ་དབྱངས་ནང་ཞུགས་པ།</string>
    <string name="sound_player_shortcut_text_for_jpn">Galaxyརོལ་དབྱངས་ནང་ཞུགས་པ།</string>
    <string name="synced_lyrics">སྐབས་བསྟུན་གླུ་ཚིག</string>
    <string name="tap_to_add">བརྡེབས་གནོན་བྱས་སྣོན་འཇུག་བྱས།</string>
    <string name="terms_of_service">དོན་ཚན་དང་ཆ་རྐྱེན།</string>
    <string name="time">དུས་ཚོད།</string>
    <string name="timer_1_hr">ཆུ་ཚོད། ༡</string>
    <string name="timer_1_hr_30_mins">1ཆུ་ཚོད་30སྐར་མ་</string>
    <string name="timer_2_hrs">ཆུ་ཚོད། ༢</string>
    <string name="timer_30_mins">སྐར་མ། ༣༠</string>
    <string name="title">ཁ་བྱང་།</string>
    <string name="track_length">གླུ་གཞས་རིང་ཐུང་།</string>
    <string name="track_number">གླུ་གཞས་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="tracks">གླུ་གཞས།</string>
    <string name="traditional_chinese">རྒྱ་ཡིག་རྙོག་གཟུགས།</string>
    <string name="tts_1_hour">ཆུ་ཚོད་1</string>
    <string name="tts_1_minute">སྐར་མ་1</string>
    <string name="tts_1_second">སྐར་ཆ་1</string>
    <string name="tts_add_field">ཚིག་དུམ་སྣོན་འཇུག་བྱས།</string>
    <string name="tts_add_tracks">མིག་སྔའི་གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོའི་ཐོག་སྣོན་འཇུག་བྱས།</string>
    <string name="tts_album_cover">རོལ་སྡེར་ཁ་ཤོག</string>
    <string name="tts_all">ཡོངས།</string>
    <string name="tts_button">མཐེབ་གནོན།</string>
    <string name="tts_close">ཁ་བཀག</string>
    <string name="tts_delete_field">ཚིག་དུམ་སུབ་པ།</string>
    <string name="tts_dimmed">མི་གསལ་བ།</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_to_this_playlist">ཉིས་བརྡེབས་བྱས་ནས་གླུ་གཞས་གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་ཐོག་སྣོན་འཇུག་བྱས།</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_track_to_favorites">ཉིས་བརྡེབས་བྱས་ནས་གླུ་གཞས་བསྡུ་ཉར་ཐོག་སྣོན་འཇུག་བྱས།</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_track_to_queue">ཉིས་བརྡེབས་བྱས་ནས་གླུ་གཞས་གྲལ་སྟར་ཐོག་སྣོན་འཇུག་བྱས།</string>
    <string name="tts_double_tap_to_create_playlist">ཉིས་བརྡེབས་བྱས་ནས་གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་འཛུགས་པ།</string>
    <string name="tts_double_tap_to_deselect_all">ཉིས་རྡེབ་བྱས་ནས་འདེམས་ག་རྩིས་མེད་བཏང་།</string>
    <string name="tts_double_tap_to_select_all">ཉིས་རྡེབ་བྱས་ནས་ཚང་མ་འདེམས་པ།</string>
    <string name="tts_favourite">བསྡུ་ཉར།</string>
    <string name="tts_go_to_music">རོལ་དབྱངས་ལ་སྒྱུར་བ།</string>
    <string name="tts_header">ཁ་བྱང་།</string>
    <string name="tts_hours">ཆུ་ཚོད་%d</string>
    <string name="tts_minutes">སྐར་མ་%d</string>
    <string name="tts_music_player">རོལ་དབྱངས་གཏོང་ལེན་ཡོ་བྱེད།</string>
    <string name="tts_mute">སྐད་མེད།</string>
    <string name="tts_n_selected">%dའདེམས་ཟིན་པ།</string>
    <string name="tts_named_button">%1$s མཐེབ།</string>
    <string name="tts_next">གོམ་པ་འོག་མ།</string>
    <string name="tts_nothing_selected">འདེམས་ག་བྱས་མེད།</string>
    <string name="tts_one">གཞས་རྐྱང་མ།</string>
    <string name="tts_pause">བར་མཚམས་བཞག</string>
    <string name="tts_paused">སྐབས་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="tts_play">གཏོང་ལེན།</string>
    <string name="tts_playing">གཏོང་བཞིན་པ།</string>
    <string name="tts_previous">གོམ་པ་གོང་མ།</string>
    <string name="tts_private">གསང་བའི་ཡིག་སྒྲོམ།</string>
    <string name="tts_repeat">བསྐྱར་ཟློས།</string>
    <string name="tts_repeat_off">བཀག་པ།</string>
    <string name="tts_seconds">སྐར་ཆ་%d</string>
    <string name="tts_seekbar">གཏོང་འཛིན་འཚོལ་ཞིབ།</string>
    <string name="tts_seekbar_n_of_n">%2$sའདིའི%1$s</string>
    <string name="tts_shuffle">གོ་རིམ་མེད་པར་གཏོང་བ།</string>
    <string name="tts_shuffle_off">བཀག་པ།</string>
    <string name="tts_size_b">ཡིག་འབྲུ།</string>
    <string name="tts_size_kb">KB</string>
    <string name="tts_size_mb">MB</string>
    <string name="tts_slider">འདྲུད་མདའ།</string>
    <string name="tts_tab">%s ཤོག་ལྷེ་འགོས།</string>
    <string name="tts_tab_n_of_n">ཤོག་ལྷེ་དབྱེ་བའི་ནང་ནས་ཤོགས་གྲངས་ %1$dཡིན། སྡོམ་ཤོག་གྲངས་ %2$dཡོད།</string>
    <string name="tts_title_nowplaying">ད་ལྟ་གཏོང་བཞིན་པ།</string>
    <string name="tts_uhq_upscaler">UHQམཐོར་འདེགས།</string>
    <string name="tts_volume">སྒྲ་ཤུགས།</string>
    <string name="tts_volume_down">སྒྲ་ཤུགས་ཆུང་གཏོང་།</string>
    <string name="tts_volume_up">སྒྲ་ཤུགས་ཆེར་གཏོང་།</string>
    <string name="tube_amp_effect">གློག་རྡུལ་སྦུ་གུའི་ནུས་མཐུ།</string>
    <string name="uhq_upscaler">UHQམཐོར་འདེགས།</string>
    <string name="unable_to_add_tracks_to_playlist">གཞས་ཀྱི་རེའུ་མིག་ལ་དཀར་ཆག་སྣོན་མི་ཐུབ། དཀར་ཆག་གྲངས(%d)ཚད་ལས་བརྒལ་འདུག</string>
    <string name="unable_to_find_item">རྣམ་གྲངས་རྙེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="unable_to_play_during_call">ཁ་བརྡ་གཏོང་སྐབས་གཏོང་ལེན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="unable_to_plural_playlists_add_tracks_messsage">གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོའི་ནང་དུ་གཞས་མེད།གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་རིམ་སྟར་ནང་སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="unable_to_plural_playlists_play_messsage">གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོའི་ཐོག་གཞས་མེད།གཏོང་ལེན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="unable_to_plural_playlists_share_messsage">གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོའི་ཐོག་གཞས་མེད།མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="unable_to_scan_device">Wi-Fiསྒོ་རྒྱག་དུས་སྦྲེལ་མཐུད་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་བྱེད་ཐབས་མེད།ཡང་བསྐྱར་སྒྲ་གཏོང་ཆས་བཅོས་སྒྱུར་ནོན་པའམ་ཡོལ་ངོས་མཉམ་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེ་ནས་རང་འགུལ་གྱིས་ Wi-Fiཁ་ཕྱེ་ནས་སྦྲེལ་མཐུད་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་བྱེད།</string>
    <string name="unable_to_scan_device_for_chn">WLAN་ནུས་མེད་ཡིན་དུས་སྦྲེལ་ཚར་བའི་བསྒྲིག་ཆས་ལ་ལྟ་བཤེར་བྱེད་མི་ཐུབ། སྦྲེལ་ཚར་བའི་བསྒྲིག་ཆས་ལ་ལྟ་བཤེར་བྱེད་བསྒྱུར་མཐེབ་བམ་འཆར་ངོས་ངོས་བརྙན་བསྐྱར་དུ་ནུས་ཡོད་བཟོ།</string>
    <string name="unable_to_scan_device_for_unsupported_wfd">Wi-Fiསྒོ་རྒྱག་དུས་སྦྲེལ་མཐུད་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་བྱེད་ཐབས་མེད།གལ་ཏེ་སྦྲེལ་མཐུད་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་བྱེད་ན།Wi-Fiཁ་ཕྱེ་ནས་སྒྲ་གཏོང་ཆས་བཅོས་སྒྱུར་ཡང་བསྐྱར་ནོན་དགོས།</string>
    <string name="unable_to_scan_header">སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་བྱེད་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="unable_to_singular_playlist_add_tracks_messsage">གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོའི་ནང་དུ་གཞས་མེད།གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་རིམ་སྟར་ནང་སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="unable_to_singular_playlist_play_messsage">གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོའི་ཐོག་གཞས་མེད།གཏོང་ལེན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="unable_to_singular_playlist_share_messsage">གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོའི་ཐོག་གཞས་མེད།གཏོང་ལེན་གསལ་ཐོ་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="unable_to_use_ff_and_rew_msg">ཉེ་འཁོར་འཕྲུལ་ཆས་ཁ་ཕྱེ་ཡོད་པའི་སྐབས། མྱུར་གཏོང་དང་ཕྱིར་གཤིག་བྱ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="unicode">ཨང་རྟགས་རྐྱང་མ།</string>
    <string name="unknown">རྒྱུས་མེད།</string>
    <string name="unknown_album">རྒྱུས་མེད་ཀྱི་ཆེད་སྒྲིག་</string>
    <string name="unknown_artist">རྒྱུས་མེད་གཞས་པ།</string>
    <string name="up_to_date_msg">པར་གཞི་ཆེས་གསར་ཤོས་དེ་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་འདུག</string>
    <string name="update">གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="update_application">%sགསར་བརྗེས་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="various_artists">གཞས་པ་མི་འདྲ་བ།</string>
    <string name="version_strings">པར་གཞི་%s</string>
    <string name="virtual_71_ch">རྟོག་བཟོའི་སྒྲ་ལམ་7.1</string>
    <string name="voice_control">སྐད་སྒྲའི་གཏོང་འཛིན།</string>
    <string name="voice_control_summary">སྒྲ་སྐད་བཀའ་བརྡ་སྤྱད་ནས་རོལ་དབྱངས་གཏོང་ཆས་གཏོང་འཛིན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="warning">ཉེན་བརྡ།</string>
    <string name="wfd">བརྙན་ཡོལ་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="wfd_error_limited_contents">ཡོལ་ངོས་མཉམ་སྤྱོད་བརྒྱུད་ནས་ཡིག་ཆ་ཁ་ཕྱེ་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="wfd_error_power_saving_mode_on">གློག་གྲོན་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ་དུས་ཉེ་འཁོར་གྱི་ཡོལ་ངོས་མཉམ་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་བྱེད་ཐབས་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="wfd_error_running_group_play">Group Playའཁོར་སྐྱོད་བྱེད་དུས་ཉེ་འཁོར་གྱི་ཡོལ་ངོས་མཉམ་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་བྱེད་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="wfd_error_running_sidesync">སྒེའུ་ཁུང་མཉམ་སྤྱོད་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་དུས་ཁ་ཕྱེ་དུས་ཉེ་འཁོར་གྱི་ཡོལ་ངོས་མཉམ་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་བྱེད་ཐབས་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="wfd_error_wifi_direct">Wi-Fi ཐད་སྦྲེལ་ཁ་ཕྱེ་དུས་ཁ་ཕྱེ་དུས་ཉེ་འཁོར་གྱི་ཡོལ་ངོས་མཉམ་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་བྱེད་ཐབས་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="wfd_error_wifi_direct_for_chn">WLAN Direct ཡི་ཁ་ཕྱེ་མེད།ཉེ་འགྲམ་གྱི་ཡོལ་ངོས་བརྙན་གཟུགས་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="wfd_error_wifi_hotspot">སྤོ་སྒུལ་གླེང་མདོ་ཁ་ཕྱེ་དུས་ཉེ་འཁོར་གྱི་ཡོལ་ངོས་མཉམ་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་བྱེད་ཐབས་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="years">ལོ་རབས།</string>
    <string name="zoom">ཆེར་གཏོང་།</string>
</resources>
