<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေရြးစရာမ်ား</string>
    <string name="about_galaxy_music">Galaxy Music အေၾကာင္း</string>
    <string name="about_samsung_music">Samsung Music အေၾကာင္း</string>
    <string name="about_tos">SAMSUNG MUSIC ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား</string>
    <string name="about_tos_applicable_law">"13. လႊမ္းမိုးေသာဥပေဒ
ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ားသည္ သင္ေနထိုင္ရာအရပ္ရွိတရားစီရင္ခြင့္ေအာက္မွ ဥပေဒမ်ားကလႊမ္းမိုးသည္၊ ဥပေဒခ်င္းပဋိပကၡျဖစ္မႈဆိုင္ရာျပ႒ာန္းခ်က္မ်ားႏွင့္မသက္ဆိုင္ေစရ။ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအား ႏိုင္ငံတကာကုန္ပစၥည္းမ်ားေရာင္းခ်မႈပဋိညာဥ္မ်ားဆိုင္ရာ UN သေဘာတူစာခ်ဳပ္မွလႊမ္းမိုးမႈမရွိေစရ၊ ၎၏သက္ေရာက္မႈကိုရွင္းလင္းစြာဖယ္ထုတ္ထားသည္။"</string>
    <string name="about_tos_compliance">"8. ဥပေဒႏွင့္ကိုက္ညီ္မႈ
၀န္ေဆာင္မႈကိုအသံုးျပဳရာတြင္ သင့္အေနျဖင့္ သက္ဆိုင္သည့္ ထုတ္ကုန္ဥပေဒကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ စည္မ်ဥ္းမ်ားအားလံုးခ်ည္းသာမဟုတ္ပဲ ယင္းတို႔အပါအ၀င္ သက္ဆိုင္သည့္ဥပေဒမ်ား၊ စည္းမ်ဥ္းမ်ားအားလံုးႏွင့္ အညီေနထုိင္ရန္ သင္အသိအမွတ္ျပဳၿပီးသေဘာတူသည္။"</string>
    <string name="about_tos_consent">"6. အခ်က္အလက္ ေကာက္ခံျခင္းႏွင့္ အသံုးျပဳမႈအတြက္ ခြင့္ျပဳခ်က္
ဤ၀န္ေဆာင္မႈႏွင့္ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ား ေပးအပ္ရန္၊ ၀န္ေဆာင္မႈကို တုိးတက္ေစရန္ သို႔မဟုတ္ ပိုမိုေကာင္းမြန္ေစရန္အတြက္ လုိအပ္ေသာ အခ်က္အလက္ကို Samsung ႏွင့္/သို႔မဟုတ္ Samsung မွ ယံုၾကည္ထားေသာ အဖြဲ႕အစည္းမ်ားမွ ေကာက္ခံျခင္းႏွင့္ အသံုးျပဳျခင္းတို႔ ျပဳႏိုင္ေၾကာင္း သင္မွ အသိအမွတ္ျပဳၿပီး သေဘာတူသည္။ Samsung ၏ သီးသန္႔တည္ရွိေနမွဳ မူ၀ါဒအရ သင့္အခ်က္အလက္မ်ားအား https://account.samsung.com/membership/pp တြင္ ျပသထားသည့္အတိုင္း၊ အခ်ိန္တိုင္း လုပ္ေဆာင္သြားပါမည္။"</string>
    <string name="about_tos_data_access">"7. အခ်က္အလက္ ရယူသံုးစြဲမႈ
၀န္ေဆာင္မႈ၏ အခ်ိဳ႕ေသာအဂၤါရပ္မ်ားအတြက္ သင့္ ကိရိယာ တြင္ အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈလုိအပ္မည္ျဖစ္ၿပီး သင့္ကြန္ရက္ သို႔မဟုတ္ အင္တာနက္ေပးအပ္သူမွခ်မွတ္ထားသည့္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ား၏ လႊမ္းမိုးမႈေအာက္တြင္ရွိႏုိင္သည္။ ၀န္ေဆာင္မႈအတြက္ သင့္မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မွတစ္ဆင့္ အင္တာနက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈလုိအပ္ႏိုင္ၿပီး သင့္ေငြေပးေခ်မႈ အစီအစဥ္ေပၚမူတည္၍ ထပ္ေဆာင္းကုန္က်စရိတ္မ်ား က်သင့္ႏုိင္သည္။ ထုိ႔ျပင္ ၀န္ေဆာင္မႈ၏ အခ်ိဳ႕ေသာအဂၤါရပ္မ်ားကို သင့္အေနျဖင့္ အသံုးျပဳႏုိင္ျခင္းသည္ သင့္ကိရိယာဟက္၀ဲ၏ သင့္ေတာ္မႈႏွင့္ စြမ္းေဆာင္ရည္ သို႔မဟုတ္ အခ်က္အလက္ ရယူသံုးစြဲမႈတို႔၏ သက္ေရာက္မႈရွိႏုိင္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_disclaimer_of_warranty_1">"10. အာမခံႏွင့္ မသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္
သက္ဆိုင္ရာဥပေဒအရ ခြင့္ျပဳထားေသာ အျမင့္ဆံုးအတိုင္းအတာအထိ၊ ၀န္ေဆာင္မႈအား “အရွိအတိုင္း” ႏွင့္ “ရရွိႏိုင္သည့္အတိုင္း” ေပၚအေျခခံ၍၊ အတိအလင္းေဖာ္ျပထားသည္ျဖစ္ေစ သို႔မဟုတ္ သြယ္ဝိုက္ေဖာ္ျပထားသည္ျဖစ္ေစ၊ SAMSUNG တြင္ မည္သည့္ အာမခံခ်က္ သို႔မဟုတ္ မည္သည့္ စာခ်ဳပ္မွ်မရွိပါ။ သက္ဆိုင္ရာဥပေဒအရ ခြင့္ျပဳထားေသာ အျမင့္ဆံုးအတိုင္းအတာအထိ၊ အတိအလင္းျဖစ္ေသာ၊ သြယ္ဝိုက္ေသာ သို႔မဟုတ္ ျပ႒ာန္းဥပေဒအရျဖစ္ေသာ အာမခံျခင္းအားလံုးကို SAMSUNG မွ ျငင္းဆိုပါသည္။ အဆိုပါအာမခံျခင္းတြင္ အနည္းဆံုးအားျဖင့္ ကူးသန္းေရာင္းဝယ္ႏိုင္မႈ၊ ေက်နပ္ေလာက္ေသာအရည္အေသြးရွိမႈ သို႔မဟုတ္ ကၽြမ္းက်င္တိက်ေသာ သက္ေရာက္မႈ၊ သတ္မွတ္ထားသည့္ ရည္ရြယ္ခ်က္တစ္ခုအတြက္ သင့္ေလ်ာ္မႈ၊ အားထားႏိုင္မႈ သို႔မဟုတ္ ရရွိႏိုင္မႈ၊ တိက်မႈ၊ ဗိုင္းရပ္စ္ကင္းစင္မႈ၊ ေအးေဆးစြာရယူသံုးစြဲႏိုင္မႈ၊ တတိယ အဖြဲ႕အစည္းမ်ား အခြင့္အေရးကို မခ်ိဳးေဖာက္မႈ သို႔မဟုတ္ အျခားအခြင့္အေရးခ်ိဳးေဖာက္မႈမ်ား စသည္တို႔အတြက္ သြယ္ဝိုက္ေသာ အာမခံျခင္းမ်ားအပါအဝင္ျဖစ္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_disclaimer_of_warranty_2">အခ်ိဳ႕ေသာ ဥပေဒစီရင္စုမ်ားသည္ ထင္မွတ္ယံုၾကည္ရေသာ အာမခံမ်ား၏ သီးသန္႔ျဖစ္မႈမ်ား သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားကို ခြင့္မျပဳပါ၊ သို႔ျဖစ္ရာ အထက္ေဖာ္ျပပါ သီးသန္႔ျဖစ္မႈမ်ား သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားသည္ သင့္အေပၚ သက္ေရာက္မႈမရွိပဲျဖစ္ႏုိင္သည္။ SAMSUNG သို႔မဟုတ္ ၎၏အေပါင္းအပါမ်ားထံမွ ရရွိေသာ ႏႈတ္ျဖင့္ သို႔မဟုတ္ စာျဖင့္ျဖစ္သည့္ မည္သည့္အႀကံျပဳခ်က္ သို႔မဟုတ္ အခ်က္လက္ကိုမွ် ၀န္ေဆာင္မႈႏွင့္ပတ္သက္သည့္အာမခံအား SAMSUNG မွ ဤမသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္ကို ေျပာင္းလဲေစေၾကာင္း၊ သို႔မဟုတ္ SAMSUNG ထံမွ အာမခံတစ္မ်ိဳးမ်ိဳးကို ျဖစ္ေပၚေစေၾကာင္း မမွတ္ယူႏိုင္ေစရ။</string>
    <string name="about_tos_dispute_resolution">"14. အျငင္းပြားမႈအေျဖရွာျခင္း
ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား သို႔မဟုတ္ ၀န္ေဆာင္မႈအား သင္အသံုးျပဳျခင္းမွ တစ္နည္းနည္းျဖင့္ ျဖစ္ေပၚလာသည့္ အျငင္းပြားမႈ၊ အျငင္းအခံုျဖစ္မႈ သို႔မဟုတ္ ကြဲျပားမႈတစ္ခုအား ေျပလည္စြာေျဖရွင္းႏုိင္ျခင္းမရွိပါက၊ သင္ေနထိုင္ရာႏိုင္ငံတြင္းရွိ အျပည္ျပည္ဆိုင္ရာကုန္သြယ္အသင္း၏ ခံုသမာဓိျဖင့္စီရင္ဆုံးျဖတ္ျခင္း စည္းမ်ဥ္းမ်ားေအာက္တြင္ ၎၏စီရင္ဆုံးျဖတ္ျခင္း လမ္းစဥ္မ်ားျဖင့္ လုပ္ေဆာင္ရမည္။ အထက္တြင္ယင္းသို႔ေဖာ္ျပထားေသာ္လည္း Samsung အေနျဖင့္ မည္သည့္ စြမ္းေဆာင္ႏုိင္သည့္စီရင္စုရွိ တရားရံုးတြင္မဆို တရား၀င္အမိန္႔ဆိုင္ရာ ဆံုးရံႈးမႈမွျပန္လည္ကုစားႏုိင္ခြင့္မ်ား (သို႔မဟုတ္ တူညီသည့္ အေရးေပၚဥပေဒေရးရာကုစားမႈ တစ္မ်ိဳးမ်ိဳး) ကိုရယူရန္ ေလွ်ာက္ထားႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_entire_agreement">"15. သေဘာတူညီခ်က္တစ္ခုလံုး
ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသည္ ၀န္ေဆာင္မႈႏွင့္စပ္လ်ဥ္းၿပီး သင္ႏွင့္ Samsung အၾကားရွိ သေဘာတူညီခ်က္တစ္ခုလံုးျဖစ္ၿပီး ၀န္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကၿခံဳငံုထားေသာ အျခားမည္သည့္ အေၾကာင္းအရာႏွင့္ပတ္သက္၍ မဆို ယခင္ သို႔မဟုတ္ တစ္ခ်ိန္တည္းတြင္ရွိခဲ့သည့္ ႏႈတ္ျဖင့္ သို႔မဟုတ္ စာျဖင့္ဆက္သြယ္မႈမ်ား၊ အဆိုတင္သြင္းမႈမ်ားႏွင့္ ကိုယ္စားျပဳမႈအားလံုးကို အစားထိုးသည္။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား ၏ ျပ႒ာန္းခ်က္တစ္ရပ္ရပ္သည္ ပ်က္ျပယ္သြားလွ်င္၊ အက်ံဳးမဝင္ေတာ့လွ်င္၊ အတည္ျပဳေဆာင္ရြက္ႏိုင္ျခင္းမရွိေတာ့လွ်င္ သို႔မဟုတ္ တရားမဝင္ျဖစ္သြားလွ်င္၊ က်န္အျခားျပ႒ာန္းခ်က္မ်ားသည္ဆက္၍အသက္ဝင္ေနၿပီး အျပည့္အဝအက်ိဳးသက္ေရာက္ေစရမည္။"</string>
    <string name="about_tos_grant_of_license_1">"1. လိုင္စင္ေပးအပ္ျခင္း
ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအရ၊ သင့္အား ၀န္ေဆာင္မႈအား ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ရန္၊ ဝင္ေရာက္ရန္၊ ႏွင့္ အသုံးျပဳရန္ ကန္႔သတ္ထားသည့္၊ မူပိုင္မဟုတ္ေသာ၊ လိုင္စင္တစ္ခုကို ထုတ္ေပးထားသည္။ ၀န္ေဆာင္မႈမွ ေပးအပ္သည့္ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္အဂၤါရပ္မ်ား သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္ပူးတြဲထားေသာ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္း (ေအာက္တြင္ အနက္ဖြင့္ထားသည္) သည္ သင့္တိုင္းျပည္၊ ကိရိယာ၊ လည္ပတ္မႈစနစ္၊ သို႔မဟုတ္ ကြန္ရက္ေအာ္ပေရတာ တို႔ခ်ည္းသာမဟုတ္ပဲ၊ ယင္းတို႔အပါအ၀င္၊ အခ်ိဳ႕ေသာအခ်က္မ်ားေပၚမူတည္၍ ကြဲျပားႏုိင္သည္ သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ထားျခင္းခံရႏိုင္သည္။ သင္သည္ အသက္ ၁၃ ႏွင့္အထက္ျဖစ္ေသာ္လည္း အသက္ ၁၈ ႏွစ္ေအာက္ျဖစ္ပါက သင္ႏွင့္သင့္မိဘ သို႔မဟုတ္ အုပ္ထိန္းသူမွ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား တို႔အား ဖတ္ရႈၿပီးနားလည္သေဘာေပါက္ေၾကာင္းႏွင့္ သင့္မိဘ သို႔မဟုတ္ အုပ္ထိန္းသူမွ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအား သေဘာတူေၾကာင္း သင့္အေနႏွင့္ကိုယ္စားျပဳသည္။"</string>
    <string name="about_tos_grant_of_license_2">အကယ္၍သင္သည္ အသက္ ၁၈ ႏွစ္ေအာက္ (ဥပေဒအရ အသက္မျပည့္သူ) အား ၀န္ေဆာင္မႈ အသုံးျပဳရန္ ခြင့္ျပဳထားေသာ မိဘ သို႔မဟုတ္ အုပ္ထိန္းသူ တစ္ဦးျဖစ္ပါက၊ သင္သည္ (၁) အသက္မျပည့္သူမွ ၀န္ေဆာင္မႈကိုအသံုးျပဳျခင္းအေပၚ ႀကီးၾကပ္မႈျပဳရန္၊ (၂) အသက္မျပည့္သူမွ ၀န္ေဆာင္မႈအသံုးျပဳျခင္း ႏွင့္ဆက္ႏြယ္ေနသည့္ အႏၲရာယ္ရွိမႈအားလံုးတို႔အတြက္ တာ၀န္ယူရန္၊ (၃) အသက္မျပည့္သူမွ ၀န္ေဆာင္မႈအသံုးျပဳျခင္းေၾကာင့္ျဖစ္ေပၚလာသည့္ ေငြေပးေခ်ရန္ တာ၀န္ရွိမႈမ်ားအား တာ၀န္ယူရန္၊ (၄) အသက္မျပည့္သူမွေပးအပ္သည့္ အခ်က္အလက္အားလံုး၏ တိက်မႈႏွင့္ မွန္ကန္မႈကို ေသခ်ာေစရန္၊ ႏွင့္ (၅) အသက္မျပည့္သူမွ ၀န္ေဆာင္မႈအား ရယူျခင္းႏွင့္အသုံးျပဳျခင္းအတြက္ တာ၀န္ရွိျခင္းႏွင့္ ဤသေဘာတူညီခ်က္၏ ဥပေဒေၾကာင္းအရလက္နာေဆာင္ရြက္ရန္တို႔အား တာ၀န္ယူရန္ သေဘာတူသည္။</string>
    <string name="about_tos_imporant_1">အေရးႀကီး – ေသခ်ာစြာဖတ္ရႈပါ။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား (“TOS”) သည္ သင္ႏွင့္ SAMSUNG ELECTRONICS CO., LTD. ႏွင့္ ၎၏အဖြဲ႕၀င္မ်ား (“SAMSUNG”၊ လုပ္ငန္းတြင္ပါ၀င္သူမ်ား) တုိ႔အၾကား SAMSUNG သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္ တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ေထာက္ပံ့သူမ်ား သို႔မဟုတ္ လိုင္စင္ထုတ္ေပးသူမ်ားမွ ေပးအပ္သည့္ SAMSUNG MUSIC သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္သက္ဆိုင္ရာေဆာ့ဖ္၀ဲလ္တစ္ခုခု သို႔မဟုတ္ ယင္းႏွင့္သက္ဆိုင္သည့္ စာရြက္စာတမ္းအားလုံး (“၀န္ေဆာင္မႈ”၊ လုပ္ငန္းတြင္ပါ၀င္ေသာ) တုိ႔အတြက္ ဥပေဒသေဘာတူညီခ်က္ျဖစ္သည္။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား အားသေဘာတူျခင္းျဖင့္ သို႔မဟုတ္ ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ၀န္ေဆာင္မႈအား အသံုးျပဳျခင္းျပဳလွ်င္၊ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းေႏွာင္ျခင္းခံရမည္ကို သင္သေဘာတူသည္။ အကယ္၍ သင္သည္ TOS အားသေဘာမတူပါက ၀န္ေဆာင္မႈကို ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ အသံုးျပဳျခင္း မျပဳပါႏွင့္။</string>
    <string name="about_tos_imporant_2">Samsung Music သည္ ရွင္းလင္းၿပီး လြယ္ကူသည့္ သီခ်င္းစာရင္းအား စီမံခြင့္ ျပဳထားေသာ ေတးဂီတဖြင့္သည့္ အပလီေကးရွင္းတစ္ခုျဖစ္သည္။ Samsung Music ႏွင့္အတူ၊ သင္သည္ သင္၏ ဂီတကို ဂီတအမ်ိဳးအစား၊ အႏုပညာရွင္ ႏွင့္ စသည္တို႔ကဲ့သို႔ အမ်ိဳးမ်ိဳးေသာ အမိ်ဳးအစားအလိုက္ ဖြင့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="about_tos_indemnification">"12. ကင္းလြတ္ခြင့္ေပးျခင္း
အဖြဲ႕အစည္းတစ္ခုခု၏ အခြင့္အေရးမ်ားအား သင္ခ်ိဳးေဖာက္ျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ားအား လိုက္နာရန္ပ်က္ကြက္ျခင္း တစ္ခုခုေၾကာင့္ ဝန္ေဆာင္မႈအား သင္အသုံးျပဳစဥ္ ျဖစ္ေပၚလာေသာ ေလွ်ာ္ေၾကးေတာင္းခံမႈ၊ ဆုံး႐ႈံးမႈမ်ား၊ ပ်က္စီးမႈမ်ား၊ ေပးဆပ္ရန္တာ၀န္မ်ား (ဥပေဒဆိုင္ရာ ဝန္ေဆာင္ခမ်ား ႏွင့္ ကုန္က်စရိတ္မ်ား) တစ္ခုခုအတြက္ SAMSUNG၊ ၎၏ ကန္ထ႐ိုက္တာမ်ား၊ အလုပ္သမားမ်ား၊ ႏွင့္ ကိုယ္စားလွယ္မ်ားထံ နစ္နာေၾကးေတာင္းခံျခင္းမ်ားအား ေလ်ာ္ေၾကးေပးရန္၊ ကာကြယ္ရန္၊ ႏွင့္ ထိခိုက္မႈမရွိေအာင္ကိုင္ရန္ သင္သေဘာတူသည္။"</string>
    <string name="about_tos_liability_1">"11. ေပးရန္တာ၀န္ကန္႔သတ္ျခင္း
ပ်က္စီးမႈမ်ားရွိႏုိင္သည္ဟု SAMSUNG အားအႀကံျပဳထားေစကာမူ ဝန္ေဆာင္မႈ အသံုးျပဳျခင္း သုိ႔မဟုတ္ အသံုးမျပဳႏုိင္ျခင္း၊ ၎တြင္ပါဝင္သည့္အရာမ်ား သုိ႔မဟုတ္ ၎၏လုပ္ေဆာင္ခ်က္ တုိ႔ႏွင့္ဆက္စပ္ေနေသာ သုိ႔မဟုတ္ ထုိသုိ႔ ေဆာင္ရြက္ျခင္းေၾကာင့္ ျဖစ္ေပၚလာေသာ ပ်က္စီးမႈမ်ားအပါအ၀င္၊ ၎တြင္ အမွားမ်ား၊ ထိန္ခ်န္ထားမႈမ်ား၊ ေႏွာင့္ယွက္မႈမ်ား၊ ခၽြတ္ယြင္းခ်က္မ်ား၊ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ သုိ႔မဟုတ္ ထုတ္လႊတ္မႈေႏွာင့္ေႏွးျခင္းမ်ား၊ ကြန္ပ်ဴတာဗုိင္းရပ္စ္၊ ခ်ိတ္ဆက္မႈမေအာင္ျမင္ျခင္း၊ ကြန္ရက္အသံုးျပဳခမ်ား၊ အျခားတုိက္႐ိုက္ျဖစ္ေစ၊ သြယ္ဝုိက္၍ျဖစ္ေစ၊ အထူးျဖစ္ေစ၊ မေတာ္တဆျဖစ္ေစ၊ သတိေပးေသာ၊ သုိ႔မဟုတ္ ေနာက္ဆက္တြဲျဖစ္လာေသာ ၎တို႔အတြက္ SAMSUNG တြင္တာဝန္မရွိပါ၊ အခ်ိဳ႕ေသာ ဥပေဒစီရင္စုမ်ားသည္ ထင္မွတ္ယံုၾကည္ရေသာ မေတာ္တဆသို႔မဟုတ္ အက်ိဳးဆက္ ပ်က္ဆီးမႈမ်ား၏ သီးသန္႔ျဖစ္မႈမ်ား သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားကို ခြင့္မျပဳပါ၊ သို႔ျဖစ္ရာ အထက္ေဖာ္ျပပါ သီးသန္႔ျဖစ္မႈမ်ား သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားသည္ သင့္အေပၚ သက္ေရာက္မႈမရွိပဲျဖစ္ႏုိင္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_liability_2">အထက္တြင္ ယင္းသို႔ေဖာ္ျပထားေသာ္လည္း၊ စာခ်ဳပ္၊ နစ္နာေစမႈ သို႔မဟုတ္ အျခားအရာ တို႔ေပၚတြင္မူတည္၍ သို႔ေသာ္ ယင္းတို႔ခ်ည္းသာမဟုတ္ပဲ ယင္းတို႔အပါအ၀င္၊ ၀န္ေဆာင္မႈအား သင္အသံုးျပဳျခင္းေၾကာင့္ ျဖစ္ေပၚလာသည့္၊ သို႔မဟုတ္ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ အျခားေသာ ျပ႒ာန္းခ်က္မ်ားေၾကာင့္ျဖစ္ေပၚသည့္၊ ဆံုးရႈံးမႈမ်ား၊ ထိခိုက္မႈမ်ား၊ လုပ္ေဆာင္မႈေၾကာင့္ျဖစ္ပြားေစသည့္အေၾကာင္းအရင္းမ်ား အားလံုးအတြက္ သင့္အား SAMSUNG ၏ စုစုေပါင္းေပးရန္ရွိသည္ တာ၀န္သည္ ဤ ၀န္ေဆာင္မႈအတြက္ SAMSUNG အားသင္ေပးေခ်ခဲ့သည့္ ပမာဏထက္ မေက်ာ္လြန္ေစရပါ။ မည္သည့္ ဆံုးရံႈးမႈမွျပန္လည္ကုစားႏိုင္ခြင့္မဆိုသည္ ၎၏အဓိကရည္ရြယ္ခ်က္ျဖစ္ေျမာက္ရန္ က်ရံႈးသည္ျဖစ္ေစကာမူ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ပါ၀င္သည့္ အထက္ေဖာ္ျပပါ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ား၊ ႁခႊင္းခ်က္မ်ားႏွင့္ မသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္မ်ားသည္ သက္ဆိုင္သည့္ဥပေဒမွ ခြင့္ျပဳထားသည့္အျမင့္ဆံုးအတိုင္းအတာအထိ သက္ေရာက္မႈရွိမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="about_tos_liability_3">"You acknowledge that the above provisions of clauses 10 and 11 are reasonable given the benefits of the Services and you will accept such risk and/or insure accordingly.
IT IS ESSENTIAL THAT YOU BACK UP YOUR DATA ON YOUR DEVICE BEFORE USING THE SERVICES TO AVOID LOSING ANY DATA. SAMSUNG SHALL NOT BE LIABLE FOR ANY DATA YOU LOSE AS A RESULT OF YOUR USE OF THE SERVICES."</string>
    <string name="about_tos_reservation">"2. အခြင့္အေရးမ်ားႏွင့္ ပိုင္ဆိုင္ခြင့္ကို ရယူထားျခင္း
ဤ၀န္ေဆာင္မႈတြင္ တတိယပါတီမ်ားမွေပးအပ္သည့္ ေဆာ့ဖ္၀ဲႏွင့္ အခ်က္အလက္တို႔ ပါ၀င္သည္။ ၀န္ေဆာင္မႈသည္ Samsung ႏွင့္ ၎၏လိုင္စင္ရွင္မ်ား၏ တစ္ဦးတည္းပိုင္ျဖစ္ၿပီး၊ ၎ကို သက္ဆုိင္ရာ မူပိုင္ခြင့္ ႏွင့္အျခားအသိဥာဏ္ပိုင္ဆိုင္ပစၥည္းဆိုင္ရာဥပေဒမ်ားႏွင့္ သေဘာတူစာခ်ဳပ္မ်ားျဖင့္ ကာကြယ္ထားေၾကာင္း သင္အသိအမွတ္ျပဳသည္။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား ႏွင့္ ၀န္ေဆာင္မႈအား သင္မွအသံုးျပဳျခင္းသည္ ၀န္ေဆာင္မႈတြင္ သို႔မဟုတ္ ၀န္ေဆာင္မႈအတြက္ မည္သည့္ပိုင္ဆိုင္ခြင့္ တစ္စံုတစ္ရာကိုမွ် သင့္အားေပးအပ္ျခင္းမဟုတ္ပါ၊ ဤဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းမ်ဥ္းမ်ားႏွင့္အညီ ျပန္လည္ရုတ္သိမ္းႏိုင္ေသာ အသံုးျပဳခြင့္ကန္႔သတ္လိုင္စင္တစ္ခုကိုသာ သင့္အားေပးအပ္ျခင္းျဖစ္သည္။ သင္သည္ ဝန္ေဆာင္မႈအား မူပြားရန္ မူပိုင္လုပ္ထားေသာ အခ်က္အလက္မ်ား၊ သို႔မဟုတ္ မူပြားရန္အတြက္ သင့္တြင္ လုပ္ပိုင္ခြင့္ သို႔မဟုတ္ ဥပေဒဆိုင္ရာ ေထာက္ခံမႈ မရွိေသာ အခ်က္အလက္မ်ားအား အသုံးမျပဳႏိုင္ပါ။"</string>
    <string name="about_tos_restrictions_1">"3. ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ား
သင္သည္ (၁) ၀န္ေဆာင္မႈ၏ ရင္းျမစ္ကုဒ္ သို႔မဟုတ္ အယ္လ္ဂိုရစ္သမ္မ်ားကို ရွာေဖြေတြ႕ရွိရန္ တစ္နည္းနည္းျဖင့္ ႀကိဳးပမ္းျခင္း၊ တစ္စစီျဖဳတ္ျခင္း၊ ခြဲထုတ္ျခင္း၊ ကူးယူျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ အင္ဂ်င္နီယာနည္းျဖင့္ေျပာင္းျပန္ျပဳလုပ္ျခင္း၊ (၂) ၀န္ေဆာင္မႈ၏ မည္သည့္အဂၤါရပ္ကိုမဆို ျပဳျပင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ အလုပ္မလုပ္ေစျခင္း၊ (၃) ၀န္ေဆာင္မႈေပၚတြင္ အေျခခံ၍ ပံုတူကူးခ်ျခင္းမ်ား (၄) ၀န္ေဆာင္မႈျဖင့္ ငွားျခင္း၊ အငွားခ်ထားျခင္း၊ ေခ်းငွားျခင္း၊ ထပ္ဆင့္လိုင္စင္ေပးျခင္း သို႔မဟုတ္ စီးပြားျဖစ္ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားေဆာင္ရြက္ျခင္း၊ (၅) ကၽြႏု္ပ္တို႔၏ အသိဉာဏ္ပိုင္ဆိုင္ပစၥည္းဆိုင္ရာ မူပိုင္ခြင့္မ်ား သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအား သင္အသုံးျပဳျခင္းႏွင့္ ဆက္စပ္ေသာ အျခား တတိယ အဖြဲ႕အစည္း တစ္ခုခု၏ မူပိုင္ခြင့္မ်ား(ထိုကဲ့သို႔အသုံးျပဳမႈအတိုင္းအတာအား ဤသေဘာတူညီခ်က္ျဖင့္ ခြင့္ျပဳမေပးပါ)၊"</string>
    <string name="about_tos_restrictions_2">(၆) ဝန္ေဆာင္မႈအား တရားမ၀င္ပုံစံျဖင့္သုံးျခင္း၊ တရားမ၀င္ေသာ ရည္ရြယ္ခ်က္တစ္ခုခုအတြက္၊ သို႔မဟုတ္ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား ႏွင့္ မညီၫြတ္ေသာ နည္းလမ္းတစ္ခုခု၊ သို႔မဟုတ္ ကလိမ္ကက်စ္လုပ္ေဆာင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ အၿငိဳးထား၍ လုပ္ေဆာင္ျခင္း၊ ဥပမာ၊ ဝန္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ လုပ္ေဆာင္မႈ စနစ္ တစ္ခုခုသို႔ ၀င္ေရာက္ေႏွာင့္ယွက္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ပ်က္စီးလိုေသာရည္ရြယ္ခ်က္ျဖင့္ေရးသားထားေသာ ကုဒ္ ထည့္သြင္းျခင္း၊ ဗိုင္းရပ္စ္ပါ၀င္ေသာ၊ သို႔မဟုတ္ အႏၲရာယ္ရွိေသာအခ်က္အလက္ မ်ားထည့္သြင္းျခင္း၊ (၇) ဝန္ေဆာင္မႈအား ပ်က္စီးေစႏိုင္ေသာ၊ လုပ္ေဆာင္မႈရပ္ေစေသာ၊ ဝန္ပိေစေသာ၊ ထိခိုက္ေစေသာ သို႔မဟုတ္ ကၽြႏု္ပ္တို႔၏ စနစ္မ်ား သို႔မဟုတ္ လုံၿခံဳေရးအား အထိအခိုက္ခံရေသာ သို႔မဟုတ္ အျခား အသုံးျပဳသူမွ၀င္ေရာက္ေႏွာင့္ယွက္ျခင္း နည္းလမ္းမ်ားျဖင့္ အသုံးျပဳျခင္း၊ ႏွင့္ (၈) ဝန္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ ကၽြႏု္ပ္တို႔ စနစ္မ်ား မွ အခ်က္အလက္ သို႔မဟုတ္ ေဒတာ စုေဆာင္းျခင္း သို႔မဟုတ္ သိမ္းယူျခင္း သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအား လုပ္ေဆာင္ေနေသာ ဆာဗာမ်ားမွ သို႔မဟုတ္ ဆာဗာမ်ားသို႔ ကူးေျပာင္းေပးေနေသာ ဝွက္စာမ်ားအား ေဖာ္ရန္ ႀကိဳးစားအားထုတ္ျခင္း တို႔အား မျပဳလုပ္ရပါ။</string>
    <string name="about_tos_termination">"9. ရပ္စဲျခင္း
ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသည္ ရပ္စဲခ်ိန္တိုင္ေအာင္ သက္ေရာက္မႈရွိပါသည္။ ဝန္ေဆာင္မႈ အသံုးမျပဳျခင္း၊ ထုတ္ပယ္ျခင္း၊ အရန္ကူးယူထားျခင္း အပါအဝင္၊ Samsung မွ ေပးအပ္ထားေသာ သက္ဆိုင္သည့္ ေဆာ့ဖ္၀ဲလ္မ်ားအားလံုး စာရြက္စာတမ္းႏွင့္ အျခား ပစၥည္းမ်ား ျပန္လည္ရယူျခင္းျဖင့္ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအား ရပ္စဲႏိုင္ပါသည္။ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအား သင္ မလိုက္နာႏုိင္ပါလွ်င္၊ Samsung မွ အသိေပးျခင္းမရွိဘဲ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအေပၚ အေျခခံသည့္ သင့္ရပိုင္ခြင့္မ်ားအား ရပ္စဲသြားပါမည္။ သင့္အေနျဖင့္ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကိုရပ္စဲပါက၊ ၀န္ေဆာင္မႈအသံုးျပဳမႈအားလံုးကို သင္ရပ္ဆိုင္းရပါမည္။ ရွင္းလင္းေစရန္အတြက္၊ Samsung အေနျဖင့္ သင့္အား ႀကိဳတင္သတိေပးမႈႏွင့္အတူ ဤ ၀န္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား ႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈကို ရပ္စဲႏိုင္သည္ (ဥပမာ၊ ဝက္ဘ္ဆိုက္ ဝန္ေဆာင္မႈ၊ အပလီေကးရွင္း မွတစ္ဆင့္ ေပါ့-အပ္ ၀န္္ေဆာင္မႈ၊ အီးေမးလ္ ဝန္ေဆာင္မႈ၊ သို႔မဟုတ္ အျခားတစ္ခုခုစသျဖင့္)။"</string>
    <string name="about_tos_third_party">"5. တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ အေၾကာင္းအရာမ်ား
တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ၀န္ေဆာင္မႈမ်ား ႏွင့္/သို႔မဟုတ္ အေၾကာင္းအရာမ်ားအား ၀န္ေဆာင္မႈမွ တစ္ဆင့္ သင္ရရွိႏိုင္သည္။ ဥပေဒအရ ခြင့္ျပဳထားေသာအတိုင္းအတာအထိ အရည္အေသြး၊ တိက်မႈ၊ ထိေရာက္မႈ၊ ဗိုင္းရပ္စ္မ်ားကင္းရွင္းမႈ၊ တတိယ အဖြဲ႕အစည္း၏ အခြင့္အေရးမ်ားႏွင့္ သက္ဆိုင္ေသာဥပေဒ သို႔မဟုတ္ စည္းမ်ဥ္းမ်ားအား ေလးစားလိုက္နာျခင္း တို႔ပါ၀င္ေသာ တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ အေၾကာင္းအရာမ်ားအတြက္ မည္သည့္ အာမခံျခင္း သို႔မဟုတ္ ကိုယ္စားျပဳျခင္းကိုမဆို Samsung မွျငင္းဆိုထားသည္။ တတိယပါတီ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ အေၾကာင္းအရာမ်ားကိုအသံုးျပဳမႈကို ယင္းတတိယပါတီပံ့ပိုးေပးအပ္သူ၏ အသံုးျပဳမႈ စည္းမ်ဥ္းမ်ား၊ လိုင္စင္ သေဘာတူညီခ်က္၊ သီးသန္႔တည္ရွိေနမွဳ မူ၀ါဒ၊ သို႔မဟုတ္ အျခားယင္းသို႔ေသာ သေဘာတူညီခ်က္တုိ႔မွ လႊမ္းမိုးထားမည္ျဖစ္သည္။ ၀န္ေဆာင္မႈ၏ အခ်ိဳ႕အစိတ္အပိုင္းမ်ားသည္ ဖြင့္ထားေသာ ရင္းျမစ္လိုင္စင္မ်ားႏွင့္ စပ္ဆိုင္မည္ျဖစ္ၿပီး ယင္း ဖြင့္ထားေသာ ရင္းျမစ္လုိင္စင္မ်ား၏ စည္းမ်ဥ္းမ်ားသည္ ၀န္ေဆာင္မႈ၏ ယင္းအစိတ္အပိုင္းႏွင့္ သက္ဆိုင္ေသာ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းမ်ဥ္းမ်ား၏ အေရွ႕တြင္ ရွိမည္ျဖစ္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_update_change_suspension">"4. ဝန္ေဆာင္မႈအား အဆင့္ျမွင့္တင္ျခင္း၊ ေျပာင္းလဲျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ ဆိုင္းငံ့ျခင္း
Samsung အေနျဖင့္၊ မည္သည့္အခ်ိန္တြင္မဆို၊ ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ ျပင္ဆင္မႈမ်ား၊ ၀န္ေဆာင္မႈ ပိုမိုေကာင္းမြန္ေအာင္ ျပဳလုပ္ထားမႈမ်ား၊ အသစ္ေသာ အဂၤါရပ္မ်ား၊ လက္ရွိ ရွိေနသာ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအား ဖ်က္ျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ ၀န္ေဆာင္မႈကို ျပင္ဆင္ျခင္းတုိ႔ခ်ည္းသာ မဟုတ္ပဲ ယင္းတို႔အပါအ၀င္ ၀န္ေဆာင္မႈအတြက္ အဆင့္ျမွင့္တင္ျခင္းမ်ား သို႔မဟုတ္ ျမွင့္တင္မႈမ်ား (“အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္း”) ကို ေပးအပ္မႈ သို႔မဟုတ္ ရရွိႏိုင္ေအာင္ ျပဳလုပ္ေပးမႈတို႔ ျပဳနုိင္သည္။ ယင္းသို႔ေသာအဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ားအတြက္ သီးသန္႔ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား ေပးအပ္ထားျခင္းမရွိလွ်င္ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ားအား ဤ TOS မ်ားမွ လႊမ္းမိုးမည္ျဖစ္ၿပီး၊ သီးသန္႔ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား ရွိပါက ယင္းတို႔ကို အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ားက လႊမ္းမိုးမည္ျဖစ္သည္။ လံုျခံဳေရးေဆာ့ဖ္ဝဲလ္အတြက္ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ား သို ့မပာုတ္ အေရးပါေသာ အဆင္မေျပမႈမ်ားကို ေျဖရွင္းမႈမ်ား သို ့မပာုတ္ ထုိကဲ့သို႔ေသာ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္း၏ အေရးပါမႈကို အခ်ိန္မီ ေဆာင္ရြက္မႈျဖင့္ ေပးေန​ေသာ အေရးၾကီးသည့္ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ ေဒါင္းလုဒ္ရယူႏိုင္ျပီး ထည့္သြင္းႏိုင္ပါသည္။
ဥပေဒအရ ခြင့္ျပဳထားေသာအတိုင္းအတာအထိ Samsung အေနျဖင့္ မည္သည့္အခ်ိန္တြင္မဆို အသိေပးမႈမျပဳပဲ သို႔မဟုတ္ တာ၀န္ယူမႈမျပဳပဲ ၀န္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ ၎၏အစိတ္အပိုင္းတစ္ခုခုကို ျပင္ဆင္ျခင္း၊ ဆိုင္းငံ့ျခင္း၊ ဖယ္ရွားျခင္း၊ အသံုးျပဳမႈကန္႔သတ္ျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ ရယူႏိုင္မႈပိတ္ပင္ျခင္းျပဳရန္ အခြင့္အေရးကို အတိအက် ရယူထားသည္။"</string>
    <string name="adapt_sound_check_again">ဆက္တင္မ်ားသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="add">ထပ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_on_home_screen">ၾကားျဖတ္ကို ပင္မဖန္သားျပင္တြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_to">သို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_tracks">ထရက္မ်ားကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="album">အယ္လ္ဘမ္</string>
    <string name="album_artist">အယ္လ္ဘမ္ အႏုပညာရွင္</string>
    <string name="albums">အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="all">အားလုံး</string>
    <string name="already_added">ေပါင္းထည့္ျပီးသားျဖစ္သည္</string>
    <string name="already_exist_file_copy">%s ကို ေရႊ႕ မရႏိုင္ပါ။ ဦးတည္ ဖိုင္တြဲထဲတြင္ ဤအမည္ျဖင့္ ဖိုင္တစ္ခု ရွိၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="app_info">အပ္ သတင္းအခ်က္အလက္</string>
    <string name="app_name">Samsung Music</string>
    <string name="app_name_for_galaxy">Galaxy Music</string>
    <string name="app_settings">%s သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="apply_to_all_items">အရာမ်ား အားလံုးအေပၚ အက်ိဳးသက္ေရာက္ေစပါ</string>
    <string name="artist">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="artists">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="auto">ေအာ္တုိ</string>
    <string name="auto_playlist_will_be_shown">"နားဆင္စာရင္းမ်ားကို ဤေနရာတြင္ျပသရန္
သီခ်င္းမ်ားဖြင့္ပါ။"</string>
    <string name="barge_in_commnad_next">ေနာက္</string>
    <string name="barge_in_commnad_pause">ရပ္ထားပါ</string>
    <string name="barge_in_commnad_play">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="barge_in_commnad_previous">ယခင္</string>
    <string name="barge_in_commnad_volume_down">အသံေလွ်ာ့</string>
    <string name="barge_in_commnad_volume_up">အသံျမင့္</string>
    <string name="barge_in_notification">သင္သည္ အသံ အမိန္႔ %1$s၊ %2$s၊ %3$s၊ %4$s၊ %5$s၊ ႏွင့္ %6$s မ်ားျဖင့္ ဂီတ ပေလယာကို ထိန္းခ်ဳပ္ႏိုင္။</string>
    <string name="bit_depth">ဘစ္ အနက္</string>
    <string name="buffering">ၾကားခံေပးေနသည္…</string>
    <string name="can_not_play_track">သီခ်င္းဖြင့္၍ မရပါ။ ဖုိင္မေတြ႔ပါ။</string>
    <string name="cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="changeplayer_connected">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ</string>
    <string name="changeplayer_descrpition_mirroror">Screen Mirroring မွတဆင့္</string>
    <string name="changeplayer_descrpition_playvia">မူလ ကြန္ရက္ မွတဆင့္</string>
    <string name="changeplayer_no_devices_found">ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္သည့္ ကိရိယာမ်ား မေတြ႕ပါ</string>
    <string name="classic">႐ုိး႐ုိးယဥ္ယဥ္</string>
    <string name="composers">ဂီတစာဆုိမ်ား</string>
    <string name="concert_hall">ေဖ်ာ္ေျဖပြဲခန္းမ</string>
    <string name="confirm">အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="connect_via_hdmi">HDMI မွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="connect_via_hdmi_msg">HDMI မွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းက မည္သည့္ ဝါယာလက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈကိုမဆို ရပ္လိမ့္မည္။ ပါဝင္မႈကို ၾကည့္ရန္ TV ရင္းျမစ္ကို HDMI သို႔ ေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="connection_failed">ဆက္သြယ္မႈ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="contact_us">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="create">ဖန္တီးပါ</string>
    <string name="critical_update_dialog_message">%s ၏ ဗားရွင္းအသစ္တစ္ခု ရွိသည္။</string>
    <string name="custom">လိုအပ္သလို အထူးျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="data_check_help_network_body">ပံုမွန္ အလုပ္လုပ္ရန္ %s ၏ အခ်ိဳ ႔အဂၤါရပ္မ်ားက ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ကို သံုးဖို႔ လိုသည္။ ခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="data_check_help_network_title">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကို သံုးစြဲပါ</string>
    <string name="default_playlists">မူလ နားေထာင္စာရင္း</string>
    <string name="deleted">ဖ်က္ပစ္ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="detail_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="details_saved_as_unicode">ေတးသြားအေသးစိတ္အခ်က္မ်ားကုိ ယူနီကုဒ္ျဖင့္သိမ္းထားသည္။</string>
    <string name="disc_number">ဒစ္ %d</string>
    <string name="disc_number_text">ဒစ္ျပားနံပါတ္</string>
    <string name="disconnected_devices">%s မွ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျပတ္သြားသည္၊ ကြန္ယက္ အေျခအေန ႏွင့္စက္ကို စစ္ေဆး ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ္မျပပါေတာ့ႏွင့္</string>
    <string name="done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="double_tap_to_view">ၾကည့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="download">ေဒါင္းလုတ္</string>
    <string name="drm_acquiring_license">လိုင္စင္ရယူေနသည္…</string>
    <string name="drm_failed_acquire_license">လိုင္စင္ ရယူရန္ ပ်က္ကြက္သည္။</string>
    <string name="drm_no_data_connectivity">ေဒတာ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္ေသာအရာ မရွိပါ</string>
    <string name="drm_no_longer_available">ဤအရာ မရႏုိင္ေတာ့ပါ။</string>
    <string name="drm_play_now_q">ယခုဖြင့္လုိပါသလား?</string>
    <string name="drm_server_problem_msg">ေနာက္မွျပန္ၾကိဳးစားပါ</string>
    <string name="drm_sorry_license_expired">ဝမ္းနည္းပါ တယ္၊ လိုင္စင္သက္တမ္းကုန္ၿပီ။</string>
    <string name="drm_unable_access_server_msg">လွည့္လည္ေနစဥ္ သို႔မဟုတ္ ပ်ံသန္း အေနအထားတြင္ ဆာဗာ သို႔ ဝင္မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="drm_want_delete_q">ဤအရာကုိ ဖ်က္လုိပါသလား?</string>
    <string name="drm_want_unlock_q">ယခုေသာဖြင့္လုိပါသလား?</string>
    <string name="edge_help_notice">သီခ်င္းမ်ား ဖြင့္ေနစဥ္ ၎တို႔၏ အင္ဖိုမ်ားကို ဤေနရာတြင္ ျပသပါမည္။</string>
    <string name="edge_panel_go_to_setings">%1$s ပန္နယ္ကို ထည့္သြင္းၿပီးပါၿပီ။ ၎ကုိ ဖန္သားျပင္အစြန္းေပၚတြင္ ျပသရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ %2$s ကုိ ေရြးပါ။</string>
    <string name="edge_panel_title">အနားထိဖန္သားျပင္ေပၚတြင္ ျပပါ</string>
    <string name="edge_permission_allow_button">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="edge_permission_content">%s ကိုအသုံးျပဳ၍မရႏိုင္ပါ။ “ေနာက္ထပ္” ကိုႏွိပ္ပါ၊ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကိုခြင့္ျပဳၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ :</string>
    <string name="edge_playlist_will_be_shown">ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကို ဤေနရာတြင္ၾကည့္ရန္ သီခ်င္းမ်ားဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="encoding_type">စကားဝွက္ေရးျခင္း အမ်ဳိးအစား</string>
    <string name="error">အမွား</string>
    <string name="error_not_support_type">မေထာက္ပ့ံသည့္ ဖုိင္အမ်ဳိးအစား။</string>
    <string name="error_unknown">မသိေသာအမွား</string>
    <string name="failed_to_enable_quick_connect">အျမန္ခ်ိတ္ဆက္မႈဖြင့္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="failed_to_play_track">သီခ်င္းဖြင့္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="favorite_help_view_guide">သင္၏ သီခ်င္းစာရင္း၊ အယ္လ္ဘမ္မ်ား၊ ေတးသံရွင္မ်ားႏွင့္ ဖုိင္တြဲမ်ား ေဘးရွိ အသည္းပံု အုိင္ကြန္ကုိ ႏွိပ္ပါ။ သင့္အႀကိဳက္သီခ်င္းမ်ားကုိ ဤေနရာတြင္ ေဖာ္ျပပါမည္။</string>
    <string name="favorite_pinup_guide">ေနာက္ထပ္ အႀကိဳက္ဆံုး ကတ္မ်ားကုိ ထည့္ရန္ သင္၏ ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ား၊ အယ္လ္ဘမ္မ်ား၊ အႏုပညာရွင္မ်ားႏွင့္ ဖုိင္တြဲမ်ား၏ တဘ္ဧရိယာထဲရွိ အသဲပံု အုိင္ကြန္ကုိ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="favourites">စိတ္ႀကိဳက္မ်ား</string>
    <string name="file_name_in_use">ဖုိိင္အမည္ သုံးၿပီးျဖစ္သည္</string>
    <string name="file_not_found">ဖုိင္မေတြ႔ပါ။</string>
    <string name="file_size">ဖုိင္အရြယ္အစား</string>
    <string name="file_type_not_supported">ဤသီခ်င္းအတြက္ အေသးစိတ္မ်ားကို တည္းျဖတ္၍မရပါ။ ဖိုင္အမ်ိဳးအစားကို ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="folders">ဖိုင္တြဲမ်ား</string>
    <string name="format">ပံုစံခ်ထားမႈ</string>
    <string name="genre">အႏုပညာ အမ်ဳိးအစား</string>
    <string name="genres">အမ်ဳိးအစား</string>
    <string name="heart">အသဲပုံ</string>
    <string name="highlights_help">ေ႐ြးခ်ယ္ မွင္သားထားသည့္ သီခ်င္းကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="highlights_only">ဟိုက္လိုက္ေပးထားသည္မ်ား သာလွ်င္</string>
    <string name="highlights_track_not_supported">သီခ်င္းမ်ားကို ဟိုက္လိုက္ေပးထားသည္မ်ားသာလၽွင္က မပံ့ပိုးပါ။</string>
    <string name="hun_sub_title">အစြမ္းထက္ေသာ ေတးဂီတပေလရာတစ္ခုကု ေပ်ာ္သလို စတင္နားဆင္ပါ။</string>
    <string name="hun_title">Samsung music ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="hun_title_for_jpn">Galaxy Music ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="important_notice_header">မသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္</string>
    <string name="important_notice_message">"အေရးႀကီး သတိေပးခ်က္
“မွ်ေဝပါ” မွ စီးပြားျဖစ္မဟုတ္ေသာႏွင့္ တစ္ကိုယ္ေရ အသံုးျပဳမႈအတြက္သာလွ်င္ သီခ်င္းဖိုင္မ်ားအား ပို႔ေဆာင္ရန္ ပံ့ပိုးေပးပါသည္။ မူလသီခ်င္းဖိုင္၏ မူပိုင္ခြင့္ပိုင္ရွင္ထံမွ ေရးသားထားေသာ သေဘာတူညီခ်က္မရွိဘဲ “မွ်ေဝပါ” ျဖင့္ သီခ်င္းဖိုင္မ်ားအား ျဖန္႔ေဝရန္ အသံုးမျပဳရပါ။ ဤပရိုဂရမ္အား မည္သည့္အလြဲသံုးစားမႈမဆိုႏွင့္ မူပိုင္ခြင့္၊ သီးသန္႔တည္ရွိေနမွဳ အေၾကာင္း စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ တရားမနစ္နာမႈ၊ ႏွင့္ အစရွိသည္တို႔အပါအဝင္ သို႔ေသာ္ ယင္းတို႔သာလွ်င္မဟုတ္ပဲ၊ သင္၏ မည္သည့္ တိုက္ရိုက္၊ သြယ္ဝိုက္ ခ်ိဳးေဖါက္မႈမ်ား၊ ပရိုဂရမ္အား အလြဲသံုးစား ျပဳမႈကိုမဆို ဆမ္ေဆာင္းမွ တာဝန္ယူလိမ့္မည္မဟုတ္ပါ။ “မွ်ေဝပါ” အသံုးျပဳျခင္းႏွင့္ ဤပရိုဂရမ္၏ သင့္ေလ့က်င့္ခန္းမ်ားႏွင့္ ပါတ္သတ္၍ မည္သည့္ကိစၥရပ္ကိုမဆို သင့္ထံတြင္ တာဝန္ဝတၱရားအလံုးစံုရွိသည္။"</string>
    <string name="insert_sd_card">SD ကဒ္ထည့္ပါ။</string>
    <string name="invalid_character">တရားမ၀င္သည့္ အကၡရာ</string>
    <string name="japanese">ဂ်ပန္</string>
    <string name="jazz">ဂ်က္ဇ္</string>
    <string name="korean">ကိုးရီးယန္း</string>
    <string name="later">ေနာက္မွ</string>
    <string name="legacy_app_not_available">လုပ္ငန္းသံုးပရိုဂရမ္ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="legacy_from_the_beginning">အစကတည္းက</string>
    <string name="legacy_option_alarm_tone">သတိေပးအသံ</string>
    <string name="legacy_option_caller_ringtone">ေခၚဆုိသူ၏ ဖုန္းျမည္သံ</string>
    <string name="legacy_option_phone_ringtone">ဖုန္းျမည္သံ</string>
    <string name="legacy_ringtone_added">ဖုန္းေခၚသံ ထပ္မံျဖည့္သြင္းၿပီး။</string>
    <string name="legacy_select_sim">SIM ကတ္ေရြးပါ</string>
    <string name="legacy_set_as">အျဖစ္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_bass_boost">ေဘ့စ္သံကုိ ျမွင့္ေပးျခင္း</string>
    <string name="legacy_sound_alive_cafe">ကေဖး</string>
    <string name="legacy_sound_alive_dance">ကပါ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_externalization">အျပင္သို႔ထုတ္မႈ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_3d_effect_not_supported">3D ခံစားရမႈကို စပီကာက လုပ္မေပးႏုိင္။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_bluetooth">လက္ရွ အသံ ျပဳျပင္မႈကို ဘလူးတူးသ္ ေထာက္ကူမေပးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_hdmi">လက္ရွိ အသံ ျပင္မႈကို HDMI ကလုိက္လုပ္မေပးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_line_out">လက္ရွိ အသံျပဳျပင္မႈကို လိုင္း ေအာက္ ကလိုက္လုပ္မေပးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_supported_only_headphones">နားၾကပ္မ်ား ခ်ိတ္ဆက္ထားစဥ္သာ အသံ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္မ်ား ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_treble_boost">အျမင့္သံ ျမႇင့္တင္မႈ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_vocal">အသံ</string>
    <string name="lgt_mp3_ringtone">MP3 ဖုန္းျမည္သံ</string>
    <string name="loading">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္</string>
    <string name="low_battery">သင့္ဖုန္းတြင္ ဘက္ထရီ %d%% က်န္ေသးသည္။ ေတးဂီတကို ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="lyrics">သီခ်င္းစာသား</string>
    <string name="manage_tabs">တဘ္မ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="max_char_reached_msg">အကၡရာ %dလံုးအထိ ရရွိႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="maximum_move_to_knox_popup">တစ္ၿပိဳင္တည္း ေရႊ႕ေျပာင္းႏုိင္သည့္ အမ်ားဆံုး ဖုိင္ အေရအတြက္ (%d) ကုိ ေက်ာ္သြား ပါၿပီ။ ဖိုင္အခ်ိဳ႕ကို ေရြးထားျခင္းမွ ျဖဳတ္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="menu_add">ထပ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="menu_add_to_favourites">စိတ္ႀကိဳက္မ်ားသို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="menu_create_playlist">ဖြင့္နားေထာင္မည့္စာရင္း ဖန္တီးပါ</string>
    <string name="menu_delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="menu_details">အေသးစိတ္</string>
    <string name="menu_edit">တည္းျဖတ္</string>
    <string name="menu_group_by_album_artist">အယ္လဘမ္အဆိုရွင္အလိုက္ ၾကည့္ရႈရန္</string>
    <string name="menu_group_by_artist">အဆိုရွင္အလိုက္ ၾကည့္ရႈရန္</string>
    <string name="menu_launch_milk">အြန္လုိင္းေတးဂီတ</string>
    <string name="menu_move_out_of_secure_folder">%s ၏အျပင္သုိ႔ ေျပာင္းေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="menu_move_to_container">%s သို႔ေ႐ႊ႕ပါ</string>
    <string name="menu_move_to_personal_mode">ကိုယ္ပိုင္ အေနအထားသို႔ ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="menu_move_to_private">သီးသန္႔သို႔ ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="menu_play">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="menu_remove">ဖယ္</string>
    <string name="menu_remove_from_favourites">စိတ္ႀကိဳက္မ်ားမွ ဖယ္ထုတ္ပါ</string>
    <string name="menu_remove_from_private">သီးသန္႔မွ ျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="menu_rename">အမည္ျပန္ေပးပါ</string>
    <string name="menu_share">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="menu_via_bluetooth">ဘလူးတုသ္ မွတဆင့္ နားေထာင္ပါ</string>
    <string name="menu_via_device">ကိရိယာမွတဆင့္ နားေထာင္ပါ</string>
    <string name="meta_edit_error_unsupported_characters">ဤအကၡရာေဖာမတ္ကုိ အန္းဒရြိဳက္မွ ပံ့ပုိးမေပးထားပါ။ အထူး အကၡရာမ်ားကုိ ဖ်က္ၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="meta_edit_guide">သီခ်င္းအေသးစိတ္မ်ားကို ယူနီကုတ္တြင္ သိမ္းထားပါမည္။ အေသးစိတ္မ်ားကို ဘာသာစကားအမ်ိဳးမ်ိဳးျဖင့္ ေဒတာမပ်က္ယြင္းေစဘဲ ၾကည့္ရန္အတြက္ ကုဒ္သြင္းအမ်ိဳးအစားကို သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="more_options">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="most_added_composers">အမ်ားဆံုး ထည့္ထားေသာ ေတးေရးသူမ်ား</string>
    <string name="most_added_genres">အမ်ားဆုံးထည့္ထားသည့္ အမ်ိဳးအစားမ်ား</string>
    <string name="most_played">အဖြင့္ အမ်ားဆံုး</string>
    <string name="moved_1_folder_other_folder_exist">ဖိုင္တြဲ ၁ ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။ အျခား ဖိုင္တြဲသည္ သီးသန္႔တြင္ ရွိထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_1_folder_other_folders_exist">ဖိုင္တြဲ ၁ ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။ အျခား ဖိုင္တြဲမ်ားသည္ သီးသန္႔တြင္ ရွိထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_1_item_1_item_exists">%d အရာဝတၳဳသည္ သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။ အျခားအရာဝတၳဳသည္ သီးသန္႔တြင္ ရွိထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_1_item_n_item_exist">%d အရာဝတၳဳသည္ သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။ အျခားအရာဝတၳဳမ်ားသည္ သီးသန္႔တြင္ ရွိထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_n_folders_other_folder_exist">ဖိုင္တြဲမ်ား %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။ အျခား ဖိုင္တြဲသည္ သီးသန္႔တြင္ ရွိထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_n_folders_other_folders_exist">ဖိုင္တြဲမ်ား %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။ အျခား ဖိုင္တြဲမ်ားသည္ သီးသန္႔တြင္ ရွိထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_n_item_n_item_exist">အရာ %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။ သီးသန္႔ထဲတြင္ အျခားအရာမ်ား ရွိၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_n_items_1_item_exist">အရာ %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။ သီးသန္႔ထဲတြင္ အျခားအရာ ရွိၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_to_private_1_folder">ဖိုင္တြဲ ၁ ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="moved_to_private_1_item">အရာ၀တၳဳ %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="moved_to_private_n_folders">ဖိုင္တြဲမ်ား %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="moved_to_private_n_items">အရာ %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="moving">ေရႊ ႔ ေနပါသည္…..</string>
    <string name="moving_playing_song_confirmed_moved">လက္ရွိ ဖြင့္ေနေသာ သီခ်င္းမွာ သီးသန္႔သို႔ ေရႊ႕သြားပါက စာရင္းေပၚရွိ ေနာက္သီခ်င္းကို ဖြင့္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="moving_playing_song_confirmed_removed">လက္ရွိ ဖြင့္ေနေသာ သီခ်င္းမွာ သီးသန္႔မွ ျဖဳတ္လိုက္ပါက စာရင္းေပၚရွိ ေနာက္သီခ်င္းကို ဖြင့္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="music_core_ble_select_tv">TV ကုိ ေရြးပါ</string>
    <string name="music_core_ble_turning_on_tv">သင့္ TV သည္ Smart View ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ပြင့္ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="music_core_disconnect">ဆက္သြယ္ထားမႈကို ျဖတ္ေတာက္ပါ</string>
    <string name="music_core_smart_view">Smart View</string>
    <string name="music_core_wfd_disconnect_noti">Screen mirroring ခ်ိတ္ဆက္မႈ ရပ္သြားသည္။</string>
    <string name="my_device">ကၽြႏ္ုပ္၏ ကိရိယာ</string>
    <string name="my_playlists">ကၽြႏု္ပ္၏ သီခ်င္းစာရင္း</string>
    <string name="n_bit">%d ဘစ္</string>
    <string name="n_khz">%d kHz</string>
    <string name="nearby_devices">အနီးအနားရွိ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="nearby_devices_not_found_tap_refreshicon">ကိရိယာမ်ား မေတြ႔ေသးပါ။ သင့္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ ကိရိယာမ်ား ေပၚက အေၾကာင္းအရာမ်ား၏ လုပ္ေဆာင္တာမ်ား မွ်ေဝပါ ကို ဖြင့္ပါ၊ ၿပီးေနာက္ အေပၚဘက္က ရီဖရက္ခ်္ သေကၤတကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="network_error_occurred_msg">ထပ္မံၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="new_version_available_msg">ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="no_albums">အယ္လ္ဘမ္မ်ားမရွိပါ</string>
    <string name="no_artists">အႏုပညာမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_cards">ကဒ္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_composers">ဂီတစာဆုိမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_dms">အနီး ကိရိယာမ်ား စကန္လုပ္ရန္ Wi-Fi ကြန္ယက္တစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားဖို႔ လုိသည္။ Wi-Fi မွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="no_dms_wifi_on">"ကိရိယာကို မေတြ႕ပါ။
 သင့္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ ကိရိယာမ်ားေပၚမွ မွ်ေဝေသာ ပါဝင္မႈ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ဖြင့္ပါ။"</string>
    <string name="no_folders">ဖိုင္တြဲမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_genres">အႏုပညာ အမ်ဳိးအစားမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_item_default_playlist_played">သီခ်င္းမ်ားဖြင့္ၿပီးေနာက္ အလုိအေလ်ာက္ဖန္တီးထားေသာ ဖြင့္ရန္စာရင္းက ဤေနရာတြင္ ေပၚပါမည္။</string>
    <string name="no_item_favorite">ဖြင့္အက္ပ္ေပၚရွိ သီခ်င္းမ်ားေပၚတြင္ အသည္းပံုအုိင္ကြန္ကုိ ႏွိပ္ၿပီးေနာက္ ၎တုိ႔က ဤေနရာတြင္ ေပၚပါမည္။</string>
    <string name="no_item_guide">သင့္ဖုန္းထဲသုိ႔ သီခ်င္းမ်ား ထည့္ (သုိ႔) ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ၿပီးေနာက္ ၎တုိ႔က ဤေနရာတြင္ ေပၚပါမည္။</string>
    <string name="no_item_recently_added">သင့္ဖုန္းထဲသုိ႔ သီခ်င္းမ်ား ထည့္ၿပီးေနာက္ အလုိအေလ်ာက္ဖန္တီးထားေသာ ဖြင့္ရန္စာရင္းက ဤေနရာတြင္ ေပၚပါမည္။</string>
    <string name="no_item_user_playlist">လက္ရွိဖြင့္ရန္စာရင္းသုိ႔ သီခ်င္းမ်ား ထည့္ၿပီးေနာက္ ၎တုိ႔က ဤေနရာတြင္ ေပၚပါမည္။</string>
    <string name="no_network_connection">မည္သည့္ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈမွ မေတြ႔ပါ။</string>
    <string name="no_playlist">သီခ်င္းစာရင္းမ်ား ဖန္တီးၿပီးလွ်င္ ဒီမွာ ျမင္ရပါမည္။</string>
    <string name="no_queued_tracks">စဥ္ထားသည့္ သီခ်င္းမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_results">ရွာေဖြေတြ႔ရွိမႈ ရလဒ္မရွိပါ</string>
    <string name="no_songs_playing">သီခ်င္းမ်ားကိုဖြင့္မထားပါ</string>
    <string name="no_tracks">သီခ်င္းမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="none">မဟုတ္</string>
    <string name="normal">ပံုမွန္</string>
    <string name="normal_update_dialog_message">Music ဗားရွင္းအသစ္တစ္ခု အသုံးျပဳႏုိင္ပါျပီ။ ဆက္လုပ္ရန္ ၎ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="not_enough_memory_popup">မွတ္ဥာဏ္လံုေလာက္ေအာင္ မရွိပါ။ အခ်ိဳ႕အရာမ်ားကိုဖ်က္ပါ</string>
    <string name="not_selected">ေ႐ြးမထားပါ</string>
    <string name="not_support_ff">ေရွ႕ရစ္ျခင္း ေထာက္ကူမထားပါ။</string>
    <string name="not_support_rew">ျပန္ရစ္ျခင္း ေထာက္ကူမထားပါ။</string>
    <string name="not_supported_drm_file">ဖိုင္မ်ား မၽွေဝ၍မရပါ။ DRM ဖိုင္အမ်ဳိးအစားကို ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="not_supported_streaming_content">နားေထာင္ေနသည့္ အေၾကာင္းအရာကို မွ်ေဝ၍ မရႏုိင္ပါ။ ပံ့ပုိးထားသည့္ ဖုိင္အမ်ိဳးအစားမ်ားကုိသာ မွ်ေဝႏုိင္သည္။</string>
    <string name="now_playing">ယခု ဖြင့္ေနသည္</string>
    <string name="off">ပိတ္</string>
    <string name="ok">အုိေက</string>
    <string name="on">ဖြင့္</string>
    <string name="open_source_license">လြတ္လပ္ေသာ ရင္းျမစ္လိုင္စင္မ်ား</string>
    <string name="path">လမ္းေၾကာင္း</string>
    <string name="personal_item_set_as_error">ေရြးထားေသာ ရည္ရြယ္ခ်က္အတြက္ ဖိုင္ သံုးမရႏိုင္ပါ။ သီးသန္႔မွ ဖယ္ထုတ္ၿပီး ျပန္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="play_all">အားလံုးဖြင့္</string>
    <string name="play_on_other_device">အျခားကိရိယာတြင္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="play_speed">ဖြင့္သည့္ႏႈန္း</string>
    <string name="play_speed_msg">%sx</string>
    <string name="playback_failed_msg">၀မ္းနည္းပါသည္။ သင့္ အသံဖိုင္အမ်ိဳးအစားႏွင့္ ဖြင့္စက္ မကိုက္ညီပါ။</string>
    <string name="player_is_not_available_msg">သီခ်င္းဖြင့္စက္မရွိပါ။ ကြန္ရက္အေျခအေန ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="playlist">ဖြင့္နားေထာင္မည့္စာရင္း</string>
    <string name="playlist_name_already_exists">%s သံုးေနျပီးျဖစ္သည္။ အျခားအမည္ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="playlists">ဖြင့္နားေထာင္မည့္စာရင္းမ်ား</string>
    <string name="pop">ေပါ့</string>
    <string name="privacy_policy">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ မူဝါဒ</string>
    <string name="processing">လုပ္ငန္းေဆာင္ရြက္ေနပါသည္….</string>
    <string name="queue">နားဆင္စာရင္း</string>
    <string name="recently_added">မၾကာေသးမီက ထည့္ထားေသာ</string>
    <string name="recently_added_albums">လတ္တေလာထည့္ထားေသာ အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="recently_added_artists">လတ္တေလာထည့္ထားေသာ အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="recently_added_folders">လတ္တေလာထည့္ထားေသာဖုိင္တြဲမ်ား</string>
    <string name="recently_added_tracks">လတ္တေလာထည့္ထားေသာ ေတးသြားမ်ား</string>
    <string name="recently_played">မၾကာေသးမီက ဖြင့္နားေထာင္ျပီး</string>
    <string name="recording_date">မွတ္တမ္းတင္ထားသည့္ေန႔စြဲ</string>
    <string name="remaining_1_hr">၁ နာရီ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_1_hr_1_min">၁ နာရီ ၁ မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_1_hr_n_mins">၁ နာရီ %d မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_1_min">၁ မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_n_hrs">%d နာရီ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_n_hrs_1_min">%d နာရီ ၁ မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_n_hrs_n_mins">%1$d နာရီ %2$d မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_n_mins">%d မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="removed_from_private_1_folder">ဖိုင္တြဲ ၁ ခုကို သီးသန္႔မွ ဖယ္ထုတ္ၿပီး %s သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="removed_from_private_1_item">အရာ၀တၳဳ %1$d ခုတို႕ကို ကိုယ္ေရးသီးသန္႕မွ ဖယ္ထုတ္ၿပီး %2$s သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="removed_from_private_1_item_no_place">%d အရာဝတၳဳသည္ သီးသန္႔မွ ဖယ္ထုတ္ထားသည္။</string>
    <string name="removed_from_private_n_folders">ဖိုင္တြဲမ်ား %1$d ခုတို႔ကို သီးသန္႔မွ ဖယ္ထုတ္ၿပီး %2$s သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="removed_from_private_n_items">%1$d အရာမ်ားကို ကိုယ္ေရးကိုယ္တာမွ ဖယ္လိုက္ၿပီး %2$s သို႔ ထည့္လိုက္သည္။</string>
    <string name="removed_from_private_n_items_no_place">သီးသန္႔မွ အရာ %d ခု ဖယ္လိုက္သည္။</string>
    <string name="rename">အမည္ျပန္ေပးပါ</string>
    <string name="reorder">ျပန္စီစဥ္ျခင္း</string>
    <string name="replace">အစားထိုးမလား?</string>
    <string name="request_permission_dialog_content">%s ဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ “သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား” ကိုႏွိပ္ပါ၊ အက္ပ္ အင္ဖို > ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားသို႔သြားၿပီးေနာက္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ :</string>
    <string name="reset">ျပန္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="rock">ေက်ာက္</string>
    <string name="sampling_rate">နမူနာ ႏႈန္း</string>
    <string name="samsung_link">Samsung Link</string>
    <string name="save_constraints">အနည္းဆုံး လမ္းေၾကာင္းတစ္ခု၏ အေသးစိတ္ကုိ ျဖည့္စြက္ပါ။</string>
    <string name="screen_off_music">ဖန္သားျပင္ ပိတ္ထားခ်ိန္ ေတးဂီတ</string>
    <string name="screen_off_music_summary">နားၾကပ္မ်ား ခ်ိတ္ဆက္ထားၿပီး ဖန္သားျပင္ကို ပိတ္ထားခ်ိန္တြင္ သီခ်င္းကုိ ေလာ့ခ္ခ်ဖန္သားျပင္မွ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="scrubbing_normal_speed_msg">ေရွ႕ေနာက္ေ႐ႊ႕ႏႈန္းကို ခ်ိန္ညႇိရန္ အထက္ဘက္သို႔ ဆြဲတင္ပါ။</string>
    <string name="scrubbing_rate_speed_msg">ပြတ္တိုက္ႏႈန္း : %sx</string>
    <string name="sd_card">SD ကတ္</string>
    <string name="sdcard_removed_msg">SD ကဒ္ ဖယ္ထုတ္ၿပီး။</string>
    <string name="search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="search_online">အြန္လိုင္း ရွာပါ</string>
    <string name="search_settings_description">အႏုပညာရွင္မ်ား၊ အယ္လ္ဘမ္မ်ားႏွင့္ သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="search_with">ရွာေဖြရန္</string>
    <string name="secure_folder">လုံၿခဳံစိတ္ခ်ရသည့္ ဖိုင္တြဲ</string>
    <string name="select_albums">အယ္လ္ဘမ္ ေရြးပါ</string>
    <string name="select_artists">အႏုပညာရွင္မ်ားကို ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_card">ကဒ္ ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_cards">ကတ္မ်ားကုိ ေရြးပါ</string>
    <string name="select_composers">ေတးေရးဆရာမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_device">ကိရိယာ ေရြးပါ</string>
    <string name="select_folders">ဖိုင္တြဲမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_genres">အႏုပညာ အမ်ိဳးအစားမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_items">အရာမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="select_playlist">သီခ်င္းစာရင္း ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_playlists">နားဆင္စာရင္းမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_tracks">သီခ်င္းမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="selected">ေ႐ြးထားသည္</string>
    <string name="sesl_color_picker_brightness">အလင္းေတာက္ပမႈ</string>
    <string name="sesl_color_picker_color">အေရာင္</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_five">အေရာင္ ငါး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_four">အေရာင္ ေလး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_one">အေရာင္ တစ္</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_six">အေရာင္ ေျခာက္</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_three">အေရာင္ သံုး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_two">အေရာင္ ႏွစ္</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_wheel">အေရာင္ ဘီး</string>
    <string name="sesl_color_picker_current">လက္ရွိ</string>
    <string name="sesl_color_picker_double_tap_to_select">ေ႐ြးရန္ ႏွစ္ခါႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_color_picker_hue_and_saturation">အေရာင္အေသြးႏွင့္ ျပည့္ဝမႈ</string>
    <string name="sesl_color_picker_new">အသစ္</string>
    <string name="sesl_color_picker_option">ေရြးစရာ</string>
    <string name="sesl_color_picker_recently_used_colors">မၾကာမီက သုံးထားသည့္ အေရာင္မ်ား</string>
    <string name="sesl_color_picker_slider">ဆလိုက္ဒါ</string>
    <string name="sesl_date_picker_day">ေန႔</string>
    <string name="sesl_date_picker_decrement_month">ၿပီးခဲ့ေသာကာလ</string>
    <string name="sesl_date_picker_increment_month">ေနာက္တစ္လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_month">လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_calendar_description">ျပကၡဒိန္ ၾကည္႐ႈမႈသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_wheel_description">ဘီး ၾကည့္႐ႈမႈသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_year">ႏွစ္</string>
    <string name="sesl_number_picker_invalid_value_entered">အက်ံဳးမဝင္ေသာ နံပါတ္ ထည့္ျခင္း</string>
    <string name="sesl_picker_done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="sesl_time_picker_hour">နာရီ</string>
    <string name="sesl_time_picker_minute">မိနစ္</string>
    <string name="sesl_time_picker_set_title">အခ်ိန္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="set">သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="settings_lock_screen">ေလာ့ခ္မ်က္ႏွာျပင္ကိုု အသုံးျပဳ၍ ထိန္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="settings_lock_screen_summary">သင့္ဖုန္းကို ေလာ့ခ္ဖြင့္စရာမလိုဘဲ သင္၏ ေတးဂီတကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ။</string>
    <string name="share_limit_strings">တစ္ႀကိမ္လွ်င္ ဖုိင္ %d ဖုိင္ အထိသာ မွ်ေဝႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="share_via">မွတစ္ဆင့္ေဝမွ်ပါ</string>
    <string name="simplified_chinese">ရိုးရွင္းထားေသာ တရုပ္စကား</string>
    <string name="size">အရြယ္အစား</string>
    <string name="size_b">%s B</string>
    <string name="size_kb">%s KB</string>
    <string name="size_mb">%s MB</string>
    <string name="skip_silences">အသံတိတ္မႈမ်ားကို ေက်ာ္သြားပါ</string>
    <string name="skip_silences_summary">ျပန္ဖြင့္ခ်ိန္အတြင္း ခဏရပ္နားျခင္းကို ေလွ်ာ့ခ်ရန္ ေတးသြားတစ္ပုဒ္ႏွင့္ တစ္ပုဒ္အၾကား အသံတိတ္ျခင္းမ်ားကုိ ေက်ာ္ပါ။</string>
    <string name="sleep_timer">အိပ္ခ်ိန္မွတ္စက္</string>
    <string name="smart_fine_volume_adjust_msg">ေတးသြားအားလုံးကို လက္ရွိအသံအက်ယ္ (%d%%) သို႔ခ်ိန္ညႇိပါမည္။</string>
    <string name="smart_volume">စမတ္ အသံအနိမ့္အျမင့္</string>
    <string name="smart_volume_adjust_msg">သီခ်င္းမ်ားအားလံုး၏ အသံအတိုးအက်ယ္ကို လက္ရွိအဆင့္ (%d) သို႕ ညႇိသြားမည္။</string>
    <string name="smart_volume_summary">ေတးသြားတုိင္းကို တူညီေသာ အသံတုိးက်ယ္သို႔ အလိုေလ်ာက္ခ်ိန္ညႇိပါ။</string>
    <string name="sort_by_date_created">ေန႔စြဲ ဖန္တီးခ်ိန္</string>
    <string name="sort_by_latest">ေန႔စြဲ ထည့္ခ်ိန္</string>
    <string name="sort_by_most_added">အမ်ားဆုံး ထည့္အရာ</string>
    <string name="sort_by_my_order">အစီအစဥ္ကုိ စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="sort_by_name">အမည္</string>
    <string name="sort_by_release">လႊတ္လိုက္ပါ</string>
    <string name="sound_effect_works_in_earphone_bt_only">ဤအသံအထူးျပဳလုပ္ခ်က္သည္ နားၾကပ္မ်ားႏွင့္ ဘလူးတုသ္ မိုက္နားၾကပ္ အေနအထားမ်ားမွာ အလုပ္လုပ္သည္။</string>
    <string name="sound_picker">အသံ ေရြးသူ</string>
    <string name="sound_player_shortcut_text">Samsung Music သိုု႔ သြားရန္</string>
    <string name="sound_player_shortcut_text_for_jpn">Galaxy Music သုိ႔သြားပါ</string>
    <string name="synced_lyrics">ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည့္ သီခ်င္းစာသားမ်ား</string>
    <string name="tap_to_add">ထည့္ေပးရန္ ပုတ္ပါ</string>
    <string name="terms_of_service">စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="time">အခ်ိန္</string>
    <string name="timer_1_hr">၁ နာရီ</string>
    <string name="timer_1_hr_30_mins">၁ နာရီ ၃၀ မိနစ္</string>
    <string name="timer_2_hrs">၂ နာရီ</string>
    <string name="timer_30_mins">၃၀ မိနစ္</string>
    <string name="title">ေခါင္းစဥ္</string>
    <string name="track_length">သီခ်င္းအရွည္</string>
    <string name="track_number">သီခ်င္း နံပါတ္</string>
    <string name="tracks">သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="traditional_chinese">ရိုးရာ တရုပ္စကား</string>
    <string name="tts_1_hour">၁ နာရီ</string>
    <string name="tts_1_minute">၁ မိနစ္</string>
    <string name="tts_1_second">၁ စကၠန္႔</string>
    <string name="tts_add_field">ထည့္ရန္ အကြက္</string>
    <string name="tts_add_tracks">ယခုဖြင့္ထားေသာ စာရင္းသို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="tts_album_cover">အယ္လ္ဘမ္ အဖံုး</string>
    <string name="tts_all">အားလုံး</string>
    <string name="tts_button">ခလုတ္</string>
    <string name="tts_close">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="tts_delete_field">ဖ်က္ရန္ အကြက္</string>
    <string name="tts_dimmed">မီးမွိန္ထားသည္</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_to_this_playlist">သီခ်င္းကုိ ဤဖြင့္ရန္စာရင္းသုိ႔ထည့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_track_to_favorites">သီခ်င္းကုိ အႀကိဳက္ဆံုးမ်ားသုိ႔ထည့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_track_to_queue">သီခ်င္းကုိ ေစာင့္ဆုိင္းစာရင္းသုိ႔ထည့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_create_playlist">ဖြင့္ရန္စာရင္းကို ဖန္တီးရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_deselect_all">မေရြးဘဲထားရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_select_all">အားလံုး ေရြးရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_favourite">စိတ္ၾကိဳက္</string>
    <string name="tts_go_to_music">ေတးဂီတ သို့ သြားပါ</string>
    <string name="tts_header">ေခါင္းစီး</string>
    <string name="tts_hours">%d နာရီ</string>
    <string name="tts_minutes">%d မိနစ္</string>
    <string name="tts_music_player">ဂီတဖြင့္စက္</string>
    <string name="tts_mute">အသံတိတ္</string>
    <string name="tts_n_selected">%d ေရြးထားသည္</string>
    <string name="tts_named_button">%1$s ခလုတ္</string>
    <string name="tts_next">ေနာက္</string>
    <string name="tts_nothing_selected">ဘာမွ ေရြးခ်ယ္မထားပါ။</string>
    <string name="tts_one">တခု</string>
    <string name="tts_pause">ရပ္ထားပါ</string>
    <string name="tts_paused">ရပ္တန္႔ထားသည္</string>
    <string name="tts_play">ဖြင္ပါ</string>
    <string name="tts_playing">ဖြင့္ေနသည္</string>
    <string name="tts_previous">ယခင္</string>
    <string name="tts_private">သီးသန္႔႔</string>
    <string name="tts_repeat">ထပ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="tts_repeat_off">ပိတ္</string>
    <string name="tts_seconds">%d စကၠန္႔</string>
    <string name="tts_seekbar">အထိန္း ရွာပါ</string>
    <string name="tts_seekbar_n_of_n">%2$s ၏ %1$s</string>
    <string name="tts_shuffle">ေရာေႏွာပါ</string>
    <string name="tts_shuffle_off">ပိတ္</string>
    <string name="tts_size_b">ဘိုက္မ်ား</string>
    <string name="tts_size_kb">ကီလိုဘိုက္မ်ား</string>
    <string name="tts_size_mb">မီဂါဘိုက္မ်ား</string>
    <string name="tts_slider">ဆလိုက္ဒါ</string>
    <string name="tts_tab">%s တဘ္ျပား</string>
    <string name="tts_tab_n_of_n">တဘ္ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="tts_title_nowplaying">လက္ရွိ ဖြင့္ေနသည္။</string>
    <string name="tts_uhq_upscaler">UHQ အရည္အေသြးျမႇင့္တင္ကိရိယာ</string>
    <string name="tts_volume">အသံအတိုးအက်ယ္</string>
    <string name="tts_volume_down">အသံေလွ်ာ့</string>
    <string name="tts_volume_up">အသံျမင့္</string>
    <string name="tube_amp_effect">က်ဳအမ့္</string>
    <string name="uhq_upscaler">UHQ အရည္အေသြးျမႇင့္တင္ကိရိယာ</string>
    <string name="unable_to_add_tracks_to_playlist">သီခ်င္းမ်ားကို နားဆင္စာရင္းသို႔ ထည့္၍မရႏိုင္ပါ။ သီခ်င္းမ်ား အမ်ားဆုံးအေရအတြက္ (%d) ပုဒ္သို႔ေက်ာ္လြန္ထားသည္။</string>
    <string name="unable_to_find_item">အရာကို ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="unable_to_play_during_call">ဖုန္းေခၚမႈအတြင္း ဖြင့္၍မရပါ။</string>
    <string name="unable_to_plural_playlists_add_tracks_messsage">သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို တန္းစီစာရင္းထဲ ထည့္၍မရႏုိင္ပါ။ သီခ်င္းစာရင္း၌ သီခ်င္းမ်ား မရွိပါ။</string>
    <string name="unable_to_plural_playlists_play_messsage">သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို ဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ သီခ်င္းစာရင္း၌ သီခ်င္းမ်ား မရွိပါ။</string>
    <string name="unable_to_plural_playlists_share_messsage">သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို မွ်ေဝ၍မရႏိုင္ပါ။ သီခ်င္းစာရင္း၌ သီခ်င္းမ်ား မရွိပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device">Wi-Fi ပိတ္ထားစဥ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ား စကင္လုပ္လို႔ မရႏိုင္ပါ။ “ဖြင့္စက္ ထပ္မံ ေျပာင္းပါ” ကိုႏွိပ္ပါ (သို႔) Wi-Fi ကို အလိုလို ဖြင့္ရန္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားကို စကင္လုပ္ရန္အတြက္ Screen Mirroring ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device_for_chn">WLAN ပိတ္ထားစဥ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ စက္မ်ားကုိ စကန္ဖတ္ ရွာ၍မရႏိုင္ပါ။ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ စက္မ်ား စကန္ဖတ္ရွာရန္ ဖြင့္စက္ (သို႔) Screen Mirroring ကိုဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device_for_unsupported_wfd">Wi-Fi ပိတ္ထားစဥ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ား စကင္လုပ္လို႔ မရႏိုင္ပါ။ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားကို စကင္လုပ္ရန္၊ Wi-Fi ကို ဖြင့္ၿပီးေနာက္ “ဖြင့္စက္ ထပ္မံ ေျပာင္းပါ” ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_header">ကိရိယာမ်ားစကန္လုပ္ရန္ ေခါက္ပါ</string>
    <string name="unable_to_singular_playlist_add_tracks_messsage">သီခ်င္းစာရင္းကို တန္းစီစာရင္းထဲ ထည့္၍မရႏုိင္ပါ။ သီခ်င္းစာရင္း၌ သီခ်င္း မရွိပါ။</string>
    <string name="unable_to_singular_playlist_play_messsage">သီခ်င္းစာရင္းကို ဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ သီခ်င္းစာရင္း၌ သီခ်င္း မရွိပါ။</string>
    <string name="unable_to_singular_playlist_share_messsage">သီခ်င္းစာရင္းကို မွ်ေဝ၍မရႏိုင္ပါ။ သီခ်င္းစာရင္းထဲ၌ သီခ်င္းမ်ား မရွိပါ။</string>
    <string name="unable_to_use_ff_and_rew_msg">အနီးရွိ ကိရိယာမ်ား ျဖစ္ေျမာက္ေနပါက ေရွ႕သို႔ အျမန္သြားျခင္းႏွင့္ ျပန္ရစ္ျခင္း သံုး၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="unicode">ယူနီကုဒ္</string>
    <string name="unknown">မသိေသာ</string>
    <string name="unknown_album">အမည္မသိေသာအယ္လ္ဘမ္</string>
    <string name="unknown_artist">မသိေသာ အႏုပညာရွင္</string>
    <string name="up_to_date_msg">ေနာက္ဆုံးေပၚဗားရွင္းကို ထည့္သြင္းထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="update">အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="update_application">%s ကို အပ္ဒိတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="various_artists">အႏုပညာရွင္ အမ်ဳိးမ်ဳိး</string>
    <string name="version_strings">ပံုစံ %s</string>
    <string name="virtual_71_ch">ဗာခ်ဴအာလ္ 7.1 ch</string>
    <string name="voice_control">အသံ ထိန္းခ်ဳပ္မႈ</string>
    <string name="voice_control_summary">ေတးဂီတဖြင့္စက္ကိုထိန္းခ်ဳပ္ရန္ အသံေစခိုင္းခ်က္မ်ားသံုးပါ။</string>
    <string name="warning">သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="wfd">Screen Mirroring</string>
    <string name="wfd_error_limited_contents">ဖိုင္ကို Screen Mirroring မွတဆင့္ ဖြင့္မရပါ။</string>
    <string name="wfd_error_power_saving_mode_on">ပါဝါ ေခြ်တာေရး အေနအထား ဖြင့္ထားစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_running_group_play">Group Play လုပ္ေဆာင္ေနစဥ္တြင္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ား ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_running_sidesync">SideSync လုပ္ေဆာင္ေနစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_direct">Wi-Fi Direct ဖြင့္ထားစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_direct_for_chn">WLAN Direct ဖြင့္ထားစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring စက္မ်ားကုိ စကန္ဖတ္ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_hotspot">မုိဘုိင္း ေဟာ့စေပါ့ ဖြင့္ထားစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="years">ႏွစ္မ်ား</string>
    <string name="zoom">မွန္ဘီလူး</string>
</resources>
